<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">HCMS</string>
    <string name="skip">దాటవేయి</string>
    <string name="next">తరువాత</string>
    <string name="start">ప్రారంభం</string>
    <string name="slide_1_title">డైలీ వర్కౌట్</string>
    <string name="slide_1_desc">శిక్షణ సాధన ద్వారా మీ రోజువారీ వ్యాయామ నియమాన్ని సెట్ చేయండి</string>
    <string name="slide_2_title">ధ్యాన పద్ధతులు</string>
    <string name="slide_2_desc">వివిధ ధ్యాన పద్ధతులను గురించి తెలుసుకోండి మరియు వాటిని ఆచరించండి</string>
    <string name="slide_3_title">డైట్ చార్ట్</string>
    <string name="slide_3_desc">ఆరోగ్య నిపుణుల సహాయంతో మీ ఆహారం చార్ట్ను చేయండి</string>
    <string name="Welcome">స్వాగతం</string>
    <string name="choose">భాషను ఎంచుకోండి</string>
    <string name="health">అరోగ్య రక్షణ నిర్వహణ వ్యవస్థ</string>
    <string name="login">లాగిన్</string>
    <string name="login_activities">ఇక్కడ లాగిన్</string>
    <string name="about">మా గురించి</string>
    <string name="about_activities">హాస్పిటల్ ఇన్ఫ్రాస్ట్రక్చర్</string>
    <string name="contact">మమ్మల్ని సంప్రదించండి</string>
    <string name="contact_activities">మీ వివరాలను వివరించండి</string>
    <string name="developed">అభివృద్ధి చేయబడింది</string>
    <string name="name">జి భార్గవ్</string>
    <string name="text">దయచేసి మీ సందేహాలను వివరించడానికి మరియు మీ దరఖాస్తు స్థితిని మెరుగుపరచడానికి మమ్మల్ని సంప్రదించండి</string>
    <string name="email">ఇమెయిల్</string>
    <string name="emailid">g.bhargav2015@vit.ac.in</string>
    <string name="contact1">సంప్రదించండి</string>
    <string name="phone">7097034116</string>
    <string name="password">పాస్వర్డ్</string>
    <string name="forgot_password">పాస్వర్డ్ మర్చిపోయారా</string>
    <string name="link_to_register">ఇక్కడ నమోదు చేయండి</string>
    <string name="minimum_password">పాస్ వర్డ్ చాలా చిన్నది, కనీసం 6 అక్షరాలను నమోదు చేయండి!</string>
    <string name="auth_failed">ప్రామాణీకరణ విఫలమైంది, మీ ఇమెయిల్ మరియు పాస్వర్డ్ తనిఖీ లేదా సైన్ అప్ చేయండి</string>
    <string name="portal">పోర్టల్ పేజీ</string>
    <string name="sign_in_short">నమోదు</string>
    <string name="link_to_login">ఇప్పటికే రిజిస్ట్రేట్.ఇక్కడ లాగిన్!</string>
    <string name="forgot_password_msg">మీకు పాస్ వర్డ్ రీసెట్ సూచనలను పంపించడానికి మీ రిజిస్టర్డ్ ఇమెయిల్ ఐడి అవసరం.</string>
    <string name="reset_password">రహస్యపదాన్ని మార్చుకోండి</string>
    <string name="back">తిరిగి</string>
    <string name="admin">అడ్మిన్</string>
    <string name="admin_details">అడ్మిన్ వివరాలు</string>
    <string name="doctor">డాక్టర్</string>
    <string name="doctor_activities">డాక్టర్ వివరాలు</string>
    <string name="message">సందేశం</string>
    <string name="message_me">డాక్టర్ మరియు నిర్వహణకు సందేశం</string>
    <string name="call">కాల్</string>
    <string name="call_me">డాక్టర్ మరియు అడ్మినిస్ట్రేషన్కు కాల్ చేయండి</string>
    <string name="feedback">అభిప్రాయం</string>
    <string name="livechat_userinfo">చాట్ మరియు వాడుకరి సమాచారం</string>
    <string name="livechatuserinfo">LC మరియు UI</string>
    <string name="googlemap">గూగుల్ పటం</string>
    <string name="google_map">సమీపంలోని ఆసుపత్రులను నావిగేట్ చేయండి</string>
    <string name="totalhealth">మొత్తం ఆరోగ్య చిట్కాలు</string>
    <string name="totalhealth_me">మొత్తం ఆరోగ్య సంరక్షణ చిట్కాలు</string>
    <string name="tophospital">అగ్ర ఆస్పత్రులు</string>
    <string name="tophospital_me">భారతదేశంలో టాప్ 15 హాస్పిటల్స్</string>
    <string name="hospital">హాస్పిటల్స్</string>
    <string name="hospital1">భారతదేశం లో హోప్స్</string>
    <string name="hospitals">ఇండియాలో హాస్పిటల్స్</string>
    <string name="logout_message">మీరు ఖచ్చితంగా HCMS నుండి లాగ్ అవుట్ చేయాలనుకుంటున్నారా?</string>
    <string name="thanks_message">HCMS అప్లికేషన్ను ఉపయోగించినందుకు ధన్యవాదాలు. ఏవైనా సందేహాలు దయచేసి చూడు</string>
    <string name="yes">అవును</string>
    <string name="no">తోబుట్టువుల</string>
    <string name="india_me">భారతదేశంలో రాష్ట్రాలు మరియు నగరాల ఆస్పత్రులు</string>
    <string name="blooddonation">రక్తం దానం</string>
    <string name="blooddonation_me">రక్తాన్ని రక్షించండి దానం</string>
    <string name="alarm">అలారం</string>
    <string name="alarm_me">ఆరోగ్యం రిమైండర్</string>
    <string name="vitamins">విటమిన్లు</string>
    <string name="vitamins_me">విటమిన్స్ చిట్కాలు</string>
    <string name="medications">మందులు</string>
    <string name="medications_me">టాబ్లెట్ వివరాలు</string>
    <string name="phoneno">ఫోన్ సంఖ్యను నమోదు చేయండి ....</string>
    <string name="message1">మీ సందేశం పంపండి ....</string>
    <string name="sendmessage">సందేశము పంపుము</string>
    <string name="msg_sent">సందేశం పంపబడింది</string>
    <string name="integer_only">దయచేసి పూర్ణాంకానికి మాత్రమే నమోదు చేయండి</string>
    <string name="msg_permission">యాక్షన్ చేయడానికి మీకు అనుమతి అవసరం లేదు</string>
    <string name="title_activity_tophospital_web_view">హాస్పిటల్ వివరాలు</string>
    <string name="text1">పేరు, బ్లడ్ గ్రూప్, ఫోన్ నంబర్ నమోదు చేయండి</string>
    <string name="donateblood">రక్తం దానం</string>
    <string name="title_activity_login">సైన్ ఇన్ చేయండి</string>
    <string name="title_activity_register">చేరడం</string>
    <string name="title_activity_reset_password">పాస్వర్డ్ కార్యాచరణను రీసెట్ చేయండి</string>
    <string name="to">టు:</string>
    <string name="subject">Subject:</string>
    <string name="message2">సందేశం:</string>
    <string name="feedback1">మీ సందేహాలు స్పష్టం చెయ్యడానికి మా అభిప్రాయం</string>
    <string name="doctordetails">డాక్టర్ వివరాలు</string>
    <string name="admindetails">అడ్మిన్ వివరాలు</string>
    <string name="help">అడ్మిన్ వివరాలు</string>
    <string name="help_me">మీ సందేహాలు వివరించండి</string>
    <string name="logout">లాగౌట్</string>
    <string name="logout_me">HCMS నుండి లాగ్అవుట్</string>
    <string name="immunization">ఇమ్యూనైజేషన్</string>
    <string name="diet_plan">ఆహారం ప్రణాళిక</string>
    <string name="exercise">వ్యాయామం</string>
    <string name="routinemaker">రొటీన్ మేకర్</string>
    <string name="workoutmanagement">వర్క్అవుట్ మేనేజ్మెంట్</string>
    <string name="pimples">మొటిమ / మొటిమలు</string>
    <string name="scars">స్కార్స్</string>
    <string name="facecare">ఫేస్ కేర్</string>
    <string name="hairloss">జుట్టు ఊడుట</string>
    <string name="dandruff">చుండ్రు</string>
    <string name="hairgrowth">హెయిర్ గ్రోత్</string>
    <string name="cough">చల్లని మరియు దగ్గు</string>
    <string name="stomach_ache">కడుపు నొప్పి</string>
    <string name="headache">తలనొప్పి</string>
    <string name="backpain">వెన్నునొప్పి</string>
    <string name="jointpain">కీళ్ళ నొప్పి</string>
    <string name="sunburn">సన్ బర్న్</string>
    <string name="immunization_me">ప్రపంచ ఆరోగ్య సంస్థ</string>
    <string name="a">A</string>
    <string name="b1">B1</string>
    <string name="b2">B2</string>
    <string name="b3">B3</string>
    <string name="b5">B5</string>
    <string name="b6">B6</string>
    <string name="b7">B7</string>
    <string name="b9">B9</string>
    <string name="b12">B12</string>
    <string name="c">C</string>
    <string name="d">D</string>
    <string name="e">E</string>
    <string name="k">K</string>
    <string name="vitamina">విటమిన్ ఎ</string>
    <string name="vita_heading">రెటినోల్ / నేత్రపటల</string>
    <string name="vita_mesg">విటమినాల్ A అని పిలుస్తారు Retinal.Vitamin A అనేది జంతువుల ఉత్పత్తులలో కనిపించే కొవ్వు-కరిగే పదార్ధాల సమూహం. ఈ పదార్ధాలు రెటినోల్ (ఒక ఆల్కొల్) మరియు రెటినాల్ (ఆల్డెయిడ్డ్) లను కలిగి ఉంటాయి .ఒక ఆమ్ల వర్తకానికి జన్యు ట్రాన్స్క్రిప్షన్. కణాల వైవిధ్యత ద్వారా, కణాల శారీరక పాత్రలు ప్రత్యేకంగా ఉంటాయి. విత్తనంలో A అనేది మొక్కలచే ఉత్పత్తి చేయబడిన కారోటెనాయిడ్లను కూడా కలిగి ఉంటుంది. ఇవి రెటినాల్కు రూపాంతరం చెందుతాయి ఉదాహరణకు ఫెటెస్ మరియు కూరగాయలు బీటా కెరోటిన్ కలిగి ఉంటాయి, ఇది విటమిన్ ఎ మానవ శరీరం.</string>
    <string name="vit_funcs">విధులు</string>
    <string name="vita_funcs">ఎముకలు, చర్మం మరియు రాసేస్ట్ అభివృద్ధికి విటమిన్ ఎ చాలా అవసరం. రోగనిరోధక వ్యవస్థను బలపరుస్తుంది, వ్యాధికి మరియు వ్యాధికి నిరోధకతను సృష్టిస్తుంది.ఇది గ్రోత్ హార్మోన్ జన్యువు యొక్క వ్యక్తీకరణను నియంత్రించడం ద్వారా అభివృద్ధిని నియంత్రిస్తుంది. విటమిన్ ఎ లోపం సంభవిస్తే, ఒక వ్యక్తి రాత్రి అంధత్వం (సరిపోని రెటినోల్ సరఫరా వల్ల), పొడి చర్మం, పేద పెరుగుదల మరియు అభివృద్ధి ఇబ్బందులు ఎదురవుతాయి.</string>
    <string name="vit_interact">పరస్పర</string>
    <string name="rich_foods">రిచ్ ఫుడ్స్</string>
    <string name="overdose">హెచ్చు మోతాదు</string>
    <string name="vita_interact">జింక్ లోపం తగ్గిన రెటినోల్ సంయోజనం ఫలితంగా విటమిన్ ఎ జీవక్రియతో జోక్యం మరియు రెటినోల్ తగ్గిపోతుంది. ఇనుము రక్తహీనతతో కలిపి విటమిన్ A ఉపయోగించినప్పుడు సంభవిస్తుంది. దీర్ఘకాలిక మద్యం వినియోగం కాలేయంలో విటమిన్ A నిల్వ క్షీణతకు దారితీస్తుంది. ఇది మద్యపాన ప్రేరిత కాలేయానికి దెబ్బతిన్నది.</string>
    <string name="note">గమనిక</string>
    <string name="vita_note">విటమిన్ A నేను గర్భిణీ స్త్రీలకు సిఫార్సు చేయలేదు. అధికంగా విటమిన్ ఎ పుట్టుక లోపాలను కలిగిస్తుంది. అయినప్పటికీ, విటమిన్ A యొక్క తగినంత సరఫరా ఇప్పటికీ అవసరం ఎందుకంటే పిండం అభివృద్ధిలో దాని ముఖ్యమైన పాత్ర.</string>
    ------------------
    <string name="vitaminb1">విటమిన్ B1</string>
    <string name="vitb1_heading">థియామిన్</string>
    <string name="vitb1_mesg">విటమిన్ B1 ను థియామిన్ అని కూడా పిలుస్తారు. ఇతరులు B- కాంప్లెక్స్ విటమిన్స్ వంటి, థయామిన్ ను "ఒత్తిడి-వ్యతిరేక" విటమిన్ అని పిలుస్తారు, ఎందుకంటే రోగనిరోధక వ్యవస్థను బలోపేతం చేయవచ్చు మరియు ఒత్తిడితో కూడిన పరిస్థితులను ఎదుర్కొనేందుకు శరీర సామర్థ్యాన్ని పెంచుతుంది. ఇది మొదటి B విటమిన్ కనుగొన్నారు ఎందుకంటే ఇది B1 పేరు పెట్టారు.</string>
    <string name="vitb1_funcs">విటమిన్ బి 1, లేదా థియామిన్, నాడీ వ్యవస్థ, మెదడు, కండరాలు, గుండె, కడుపు, ప్రేగులలో సమస్యలను నివారించడానికి సహాయపడుతుంది. ఇది కండరాలు మరియు నరములు కణాల నుంచి మరియు బయటికి ఎలక్ట్రోలైట్ల ప్రవాహంలో కూడా పాల్గొంటుంది. ఇది గుండె, లోపాలు, మరియు జీర్ణ వ్యవస్థ యొక్క లోపాలు కలిగి ఉన్న బెరిబెరి వంటి వ్యాధులను నివారించడానికి సహాయపడుతుంది. కీ జీవక్రియ ప్రక్రియలకు B1 అవసరం.</string>
    <string name="vitb1_richfoods">ప్రతి ఆహారంలో థయామిన్ అధికంగా ఉండే ఆహారాలను చేర్చడానికి అనేక సహజ మార్గాలు ఉన్నాయి. థియామిన్ మూలాలు గొడ్డు మాంసం, కాయలు, వోట్స్, నారింజ, పంది మాంసం, గుడ్లు, గింజలు, బఠానీలు మరియు బి. ఫుడ్స్ కూడా థియామిన్ తో బలపడుతున్నాయి. తరచుగా B1 తో బలపడిన కొన్ని ఆహారాలు బియ్యం, పాస్తా, ఎలుగుబంట్లు, తృణధాన్యాలు మరియు పిండి మొదలైనవి.</string>
    <string name="vitb1_overdose">B1 పై అధిక మోతాదు చాలా అరుదు. B1 యొక్క మితిమీరిన కడుపు నొప్పి, చర్మం చికాకు, వికారం, మైకము, శ్వాస యొక్క కొరత, చేతులు, ముఖం, నోరు లేదా ముప్పు వాపు దారితీస్తుంది.</string>
    -------------------
    <string name="vitaminb2">విటమిన్ B2</string>
    <string name="vitb2_heading">రిబోఫ్లేవిన్</string>
    <string name="vitb2_mesg">విటమిన్ B2 లేదా రిబోఫ్లావిన్ ప్రధానంగా చూసే చర్చలో ఉంది, బహుశా చాలామంది ప్రజలు దాని లోపంతో బాధపడుతుండరు, B అయితే, B సంక్లిష్ట శ్రేణిలోని అత్యంత ప్రాముఖ్యమైన విటమిన్ ఒకటి, అది శరీరంలో వివిధ ప్రక్రియలలో పాత్ర పోషిస్తుంది.</string>
    <string name="vitb2_funcs">జీవక్రియను పెంచుతుంది \ n రక్తహీనతకు పురోగమనం \ n ప్రోత్సాహకాలు సహజ రోగనిరోధకతను పెంచుతాయి \ nHelps గాయం నయం \ n కంటి ఆరోగ్యానికి అవసరమైనది \ n నాడీ వ్యవస్థను రక్షించండి</string>
    <string name="vitb2_richfoods">రిబోఫ్లావిన్ యొక్క ఉత్తమ మూలం: బ్రూవర్ యొక్క ఈస్ట్, ఆల్మాండ్స్, ఆర్గానిక్ మాంసాలు, ధాన్యాల, గోధుమ బీజ, వైల్డ్ రైస్, పుట్టగొడుగులు, సోయాబీన్స్, పాలు, యోగర్ట్, గుడ్లు, బ్రొక్కోలి, బ్రస్సెల్స్ మొలకలు, స్పినాచ్ మొదలైనవి,</string>
    <string name="vitb2_overdose">రాబిన్సన్ సాధారణంగా అధిక మోతాదులో కూడా సురక్షితంగా భావిస్తారు. రిబోఫ్లావిన్ ఎటువంటి తీవ్రమైన దుష్ప్రభావాలను కలిగించదు. చాలా ఎక్కువ మోతాదులో కలుగవచ్చు: \ n ఊపందుకుంటున్నది \ n చనుబాలివ్వడం \ n ఊపిరి పీల్చుట సంచలనాలు \ n ఎముక లేదా నారింజ మూత్రం \ n సున్నితత్వం కాంతికి సుదీర్ఘకాలం B విటమిన్లు ఏవైనా తీసుకోవడం వలన ఇతర B విటమిన్లు అసమతుల్యతకు దారి తీయవచ్చు. ఈ కారణంగా, మీరు B విటమిన్లు కలిగి AB- కాంప్లెక్స్ విటమిన్ తీసుకోవాలని చేయవచ్చు</string>
    ---------------------
    <string name="vitaminb3">విటమిన్ B3</string>
    <string name="vitb3_heading">విటమిన్ B3</string>
    <string name="vitb3_funcs">నియోటిన్ ఒక ఆరోగ్యకరమైన హృదయనాళ వ్యవస్థను నిర్వహించడానికి ఒక ముఖ్యమైన విటమిన్, మరియు జీవక్రియ ముఖ్యంగా రక్తం కొలెస్ట్రాల్ స్థాయిలు బ్యాలెన్స్ చేస్తుంది. అదనంగా నియోసిన్ మెదడు పనితీరు, ఆరోగ్యకరమైన చర్మం నిర్మాణం మరియు నిర్వహణ మరియు మధుమేహం నివారించడం లేదా చికిత్స చేయడంలో కూడా సహాయపడుతుంది. జాయింట్ మొబిలిటీతో పాటు, ఆర్థరైటిస్ చికిత్సకు, నియోలిన్ సహాయం చేస్తుంది, తక్కువ B విటమిన్ లెవల్స్ వల్ల కలిగే వ్యాధి అయిన పెల్లాగ్రాను చికిత్స చేస్తుంది, నపుంసకత్వము నివారించడం (అంగస్తంభన పనిచేయడం).</string>
    <string name="vitb3_mesg">విటమిన్ B3 ను కూడా నియాసిన్గా పిలుస్తారు. విటమిన్ B1 (థయామిన్), విటమిన్ B2 (రిబోఫ్లావిన్) మరియు మరిన్ని సహా ఇతర B విటమిన్లు కలిపి విటమిన్ బి కాంప్లెక్స్లో నియాసిన్ ఉంది.</string>
    <string name="vitb3_richfoods">టర్కీ \ n చొక్కా రొమ్ము \ n పీనట్స్ \ n పుట్టగొడుగులు \ n లివర్ \ n ట్యూనా \ n గ్రీస్ బటానీలు \ గ్రాస్-ఫెడ్ గొడ్డు మాంసం \ n సన్ఫ్లవర్ విత్తనాలు</string>
    <string name="vitb3_overdose">నియాసిన్ అధిక మోతాదు సంకేతాలు మరియు లక్షణాలు కలిగి ఉంటాయి: \ n మైకముతో కలిపితే చర్మం ఎర్రబెట్టడం \ n రాపిడి హృదయ స్పందన \ n విసరడం \ n వికారం మరియు వాంతులు \ n అనారోగ్యం నొప్పి \ n దైరెక్యా \ n గోధుమ</string>
    ---------------------
    <string name="vitaminb5">విటమిన్ B5</string>
    <string name="vitb5_heading">పాంతోతేనిక్ యాసిడ్</string>
    <string name="vitb5_mesg">విటమిన్ B5 ను పాంతోతేనిక్ ఆమ్లం అని పిలుస్తారు, ఇది 8 B విటమిన్లలో ఒకటి. అన్ని B విటమిన్లు శరీరం శరీరాన్ని శక్తిని ఉత్పత్తి చేయడానికి ఉపయోగించే ఆహారాన్ని (కార్బోహైడ్రేట్) ఇంధనంగా (గ్లూకోజ్) మార్చడానికి సహాయపడుతుంది. ఇది గ్రీకు పదాలను పాంటోస్ నుండి ఉద్భవించింది, ఇది ప్రతిచోటా అర్థం, ఇది అన్ని జీవుల కణాల్లో చూడవచ్చు. పాంతోతేనిక్ యాసిడ్ అనేక రసాయన ప్రతిచర్యలలో కీలక కోయంజైమ్ రూపంలో సంభవిస్తుంది</string>
    <string name="vitb5_funcs">విటమిన్ బి 5 ఎర్ర రక్త కణాల తయారీకి, అలాగే సెంట్రల్ మరియు స్ట్రెస్-సంబంధిత హార్మోన్లు, అడ్రినల్ గ్రంథులు, మూత్రపిండాలపై కూర్చున్న చిన్న గ్రంధుల తయారీకి చాలా కీలకం. విటమిన్ B5 అనేది రసాయన ప్రతిచర్యలకు అవసరమైన అత్యవసర కోన్జైమ్ యొక్క భాగం, ఇది ఆహార నుండి శక్తిని ఉత్పత్తి చేస్తుంది (వేగవంతమైన, కార్బోహైడ్రేట్లు మరియు ప్రోటీన్లు)</string>
    <string name="vitb5_richfoods">చికెన్ కాలేయం \ n సన్ఫ్లవర్ విత్తనాలు \ n సల్మాన్ (చేప) \ n అవేకాడోస్ \ సన్-ఎండిన టమోటాలు \ n కార్డు \ n బ్రోకలీ \ n పుట్టగొడుగులను \ n కాలీఫ్లవర్ \ n యోగర్ట్</string>
    <string name="vitb5_overdose">విటమిన్- B5 నీటిలో కరిగే విటమిన్, ఇది మూత్రంలో అధికంగా విటమిన్ను విసర్జించగలదని అర్థం. అయినప్పటికీ, విటమిన్ B5 పై అధిక మోతాదు సాధ్యం కాదు. అధిక విటమిన్ B5 తీసుకోవడం అతిసారం, గుండె మంట, వికారం, నిర్జలీకరణము, ఎడెమా, కీళ్ళ నొప్పి, బ్లోబ్ నాళాలు మరియు మాంద్యం లో కాల్సిఫికేషన్ దారి తీయవచ్చు.</string>
    ------------------------
    <string name="vitaminb6">విటమిన్ B6</string>
    <string name="vitb6_heading">బి కాంప్లెక్సులో ఒక విటమిన్</string>
    <string name="vitb6_mesg">విటమిన్ B6 పిరిడోక్సిన్ అని కూడా పిలుస్తారు, ఇది 8 బి విటమిన్లలో ఒకటి. విటమిన్ B6 నీటిలో కరిగే విటమిన్. విటమిన్ B6 యొక్క మూడు వేర్వేరు సహజ రూపాలు ఉన్నాయి, అవి పిరిడోక్సిన్, పిరిడోక్సమాయిన్, పిరిడోక్సల్, వీటిలో అన్ని సాధారణంగా ఆహారంలో ఉంటాయి. మానవ జీవక్రియ కోసం విటమిన్, క్రియాజనక 5-ఫాస్ఫేట్ (PLP) క్రియాశీల ఉత్పన్నం, జీవక్రియ క్రియాశీల ఎంజైమ్ రూపం</string>
    <string name="vitb6_funcs">యాంటీబయాటిక్స్ చేయండి. అనేక వ్యాధులతో పోరాడడానికి యాంటీబయాటిక్స్ అవసరం. \ N సాధారణ నరాల వ్యవస్థను నిర్వహించండి \ n హేమోగ్లోబిన్ను తయారు చేయండి. హెమోగ్లోబిన్ కణజాలాలకు ఎర్ర రక్త కణాలలో ఆక్సిజన్ తీసుకుంటుంది. ఒక విటమిన్ B6 లోపం ఒక రూపం యొక్క సామర్థ్యాన్ని కలిగిస్తుంది \ n బ్రీక్ ప్రోటీన్లు. మీరు తినే ఎక్కువ ప్రోటీన్. మీకు మరింత విటమిన్ B6 అవసరం. \ N సాధారణ శ్రేణిలో రక్తం చక్కెర (గ్లూకోజ్) ఉంచండి.</string>
    <string name="vitb6_richfoods">వైల్డ్ క్యాచ్ ట్యూనా \ n బనానా \ n సాల్మన్ \ n గ్రాస్ పోడ్ గొడ్డు మాంసం \ n చీజ్ రొమ్ము \ nSpinach (వండినది) \ n స్మూత్ బంగాళాదుంప \ n బాసటలు \ tukkey \ nGarlic మొదలైనవి,</string>
    <string name="vitb6_overdose">విటమిన్ B6 యొక్క అధిక మోతాదు: \ n చికాకుపరంగా సమన్వయ కదలిక \ n చతుర్భుజం \ n విటమిన్ బి 6 సమర్థతకు కారణమవుతుంది: \ nConfusion \ n డిప్రెషన్ \ n అనుగుణంగా \ n న్యూ మరియు నాలుక పుళ్ళు \ n (అసహనీయత రాష్ట్రాలలో విటమిన్ B6 లోపం సాధారణం కాదు).</string>
    ------------------------
    <string name="vitaminb7">విటమిన్ B7</string>
    <string name="vitb7_heading">biotin</string>
    <string name="vitb7_mesg">విటమిన్ B7 అనేది సాధారణంగా బియోటిన్ అని పిలువబడుతుంది, B విటమిన్ కుటుంబంలో భాగమైన నీటిలో కరిగే పోషకం. B విటమిన్ సహాయం అప్రెనల్ ఫంక్షన్కు మద్దతు ఇవ్వండి, ఆరోగ్యకరమైన నాడీ వ్యవస్థను కాపాడుకోవటానికి మరియు కీ మెటాబోలిక్ విధానాలకు అవసరం. కార్బోహైడ్రేట్ మరియు కొవ్వు యొక్క జీవక్రియ కోసం బయోటిన్ అవసరం.</string>
    <string name="vitb7_funcs">Biotin కీలక జీవక్రియ విధులు ఉన్నాయి. సహ-కారకంగా Biotin లేకుండా, అనేక ఎంజైమ్లు సరిగ్గా పనిచేయవు, చర్మం, ప్రేగులలో మరియు నాడీ వ్యవస్థలో వివిధ రకాల వ్యాధులతో సహా తీవ్రమైన సమస్యలు సంభవిస్తాయి. Biotin టైప్ 2 డయాబెటీస్ ఉన్నవారిలో అధిక రక్తంలో గ్లూకోస్ స్థాయిలను సహాయం చేస్తుంది మరియు ఆరోగ్యకరమైన జుట్టు మరియు గోళ్ళను నిర్వహించడం, ఇన్సులిన్ నిరోధకతను తగ్గించడం మరియు గ్లూకోస్ సహనం, క్యాన్సర్, క్రోన్\'స్ వ్యాధి, జుట్టు నష్టం, పార్కిన్సన్స్ వ్యాధి , పెరిఫరల్ న్యూరోపతీ, రెట్ సిండ్రోమ్, సెబోరెక్టిక్ డెర్మటైటిస్, మరియు యోని కాన్డిడియాసిస్.</string>
    <string name="vitb7_richfoods">టొమాటోస్, ఆల్మాండ్స్, గుడ్లు, ఉల్లిపాయలు, క్యారట్లు, రోమైన్-లెటుస్, కాలీఫ్లవర్, మాంసం లివర్స్, గొడ్డు మాంసం, చికెన్ మరియు సాల్మోన్, సార్డినెస్, హాడాక్, మరియు ట్యూనా వంటి చేపలు</string>
    <string name="vitb7_overdose">విటమిన్ B7 అనేది నీటిలో కరిగే విటమిన్, ఇది మూత్రం మరియు మలంల్లో అధికంగా విసర్జించగలదని అర్థం. విటమిన్ బి 7 అధిక మోతాదు యొక్క లక్షణాలు మూత్రపిండము, అసాధారణ చెమట పట్టుదల, వేగవంతమైన మేకుకు మరియు వెంట్రుక పెరుగుదల. ఇసోనిఫిలిక్ పియూరోపెరికార్డియల్ ఎఫ్యూషన్ అని పిలవబడే పరిస్థితి వల్ల విటమిన్ బి 5</string>
    ---------------------------
    <string name="vitaminb9">విటమిన్ B9</string>
    <string name="vitb9_heading">ఫోలిక్ ఆమ్లం</string>
    <string name="vitb9_mesg">విటమిన్ బి 9 ను ఫోలిక్ ఆమ్లం అని పిలుస్తారు, ఇది DNA సృష్టి సమయంలో కోఎంజైములుగా పనిచేస్తుంది. ఈ విటమిన్ ఎర్ర రక్త కణాలు సహా అన్ని శరీర కణాల పెరుగుదల మరియు పునరుత్పత్తికు కూడా చాలా ముఖ్యమైనది. విటమిన్ B6 మరియు B12 మరియు ఇతర పోషకాలతో విటమిన్ B9 పనిచేస్తుంది అమైనో ఆమ్లం హోమోసిస్టీన్ రక్తం స్థాయిలు నియంత్రించడానికి</string>
    <string name="vitb9_funcs">నిర్మాణం ఎర్ర రక్త కణాలు. జన్యు పదార్థం యొక్క సృష్టి. ఒక నాడీ వ్యవస్థ అభివృద్ధి పిండం నియంత్రించడం ద్వారా ఒక ఆరోగ్యకరమైన గర్భం ప్రోత్సహిస్తుంది. ఫోలిక్ ఆమ్లం లోపం వల్ల ఏర్పడిన రక్తహీనత రోగులకు చికిత్స చేయడంలో సహాయపడుతుంది. ప్రోటీన్లను జీవక్రియ చేయడానికి విధులు. గర్భాశయ అసహజత తగ్గుతుంది.</string>
    <string name="vitb9_richfoods">స్పినాచ్ \ n కొల్లార్డ్ గ్రీన్స్ \ n టర్న్ గ్రీన్స్ \ పాపాయా \ నారలు \ n పిన్టో బీన్స్ \ n గారాంజో బీన్స్ \ n బ్లాక్ బీన్స్ \ n న్యూ బీన్స్ \ n కిడ్నీ బీన్స్ \ n లైమ బీన్స్ \ n అవొకాడో మొదలైనవి,</string>
    <string name="vitb9_overdose">పెద్ద మోతాదులో, కింది వాటి సంభవించవచ్చు: ఆకలి, వికారం, కడుపునొప్పుల నష్టం. కడుపు విశేషణం. మూత్రపిండంలో ఫోలాసిన్ స్పటికాలు ఉత్పత్తి కావచ్చు.</string>
    --------------------------
    <string name="vitaminb12">విటమిన్ బి 12</string>
    <string name="vitb12_heading">కినోకోబలామిన్</string>
    <string name="vitb12_mesg">విటమిన్ B12 ను సైనాకోబామాలిన్ అని కూడా పిలుస్తారు. మెథిల్కోబాలమిన్ మరియు 5-డీక్సియడొనోసొల్కోబాలమిన్ మానవ జీవక్రియలో క్రియాశీలమైన విటమిన్ B12 యొక్క రూపాలు.</string>
    <string name="vitb12_funcs">సరైన ఎర్ర రక్త కణ నిర్మాణం మరియు DNA సంశ్లేషణ కోసం విటమిన్ B12 అవసరం. \ N నాడీ కణజాలం యొక్క శరీరం మరియు సాధారణ విధుల్లో ప్రొటీన్లను నిర్మించడానికి విటమిన్ B12 కూడా అవసరం.</string>
    <string name="vitb12_richfoods">బీఫ్ కాలేయం \ n సార్డినెస్ \ n బీఫ్ \ n ట్యూనా \ n రాస్ చీజ్ \ n కాటేజ్ చీజ్ \ n లాంబ్ \ n రాల్ మిల్క్ \ n వెయ్యి \ n సల్మాన్ మొదలైనవి.</string>
    <string name="vitb12_overdose">తిమ్మిరి, అక్రమ గుండె పనితీరు, మెలికలు మరియు సాధారణ తలనొప్పి. విటమిన్ యొక్క అధిక సమయం దుర్వినియోగం పరిమితం అత్యంత తీవ్రమైన వైపు ప్రభావం, క్యాన్సర్ పొందడానికి ప్రమాదం పెరుగుతోంది. మీరు వినాశన రక్తహీనతలో ఉంటే, ఈ విటమిన్ యొక్క అధిక మోతాదులో లుకేమియాకు దారి తీయవచ్చు. మీరు వివిధ జంతు ప్రోటీన్లతో పాటుగా కొలెస్ట్రాల్ అధిక సాంద్రత కలిగి ఉన్న ఆహారం తీసుకుంటే, మీరు అన్నవాహిక మరియు కడుపు క్యాన్సర్ను పొందే అధిక అవకాశాన్ని కలిగి ఉంటారు.</string>
    ------------------------------
    <string name="vitaminc">విటమిన్ సి</string>
    <string name="vitc_heading">ఆస్కార్బిక్ ఆమ్లం</string>
    <string name="vitc_mesg">విటమిన్ సి, కూడా ఆస్కార్బిక్ ఆమ్లం అని పిలుస్తారు, నీటిలో కరిగే విటమిన్. సాధారణ శరీర పనితీరుకు ఇది అవసరం. మానవులు ఎక్కువగా విటమిన్ C పతన ఆహారం పొందగలరు. ఇతర క్షీరదాలు వాటి స్వంత విటమిన్ సి దరఖాస్తును ఉత్పత్తి చేసే అవకాశం కలిగి ఉంటాయి.</string>
    <string name="vitc_funcs">విటమిన్ సి మీ శరీరం యొక్క అన్ని భాగాలలో కణజాలం పెరుగుదల మరియు మరమ్మత్తు అవసరం. శరీరానికి కొల్లాజెన్, స్నాయువులు, స్నాయువులు మరియు రక్త నాళాలు ఉపయోగపడతాయి. గాయాలను నయం చేసేందుకు మరియు రిపేర్ మరియు నిర్వహణ ఎముకలు మరియు దంతాల కోసం విటమిన్ సి అవసరమవుతుంది. ఇది శరీర నాన్హీమ్ మూలాల నుండి ఇనుమును గ్రహించడానికి సహాయపడుతుంది.</string>
    <string name="vitc_richfoods">ఆరెంజ్స్ \ n రెడ్ పెప్పర్స్ \ n కేల్ 1 కప్పు \ n బ్రస్సెల్స్ మొలకలు సగం కప్ ఉడికించినవి \ n బెక్కోలీ సగం కప్ వండిన \ n స్టాబ్రెరీస్ \ n గ్రేప్ పండు \ n గ్వావా \ n కివి \ n గ్రెన్ పెప్పర్స్ \ n మామి \ n లెమన్ మొదలైనవి,</string>
    <string name="vitc_overdose">విటమిన్ C పై అధిక మోతాదు: \ n దైరెక్యా \ n వ్యాసం \ n వాచ్యంగా \ n హార్ట్బర్న్ \ n అనారోగ్య బోటింగ్ మరియు తిమ్మిరి \ nHeadache \ n ఇన్నోమోనియా \ n కిడ్నీ రాళ్ళు</string>
    ----------------------------
    <string name="vitamind">విటమిన్ D</string>
    <string name="vitd_heading">Cholecalciferol</string>
    <string name="vitd_mesg">విటమిన్ D అనేది కొవ్వు-కరిగే విటమిన్, ఇది "సన్షైన్-విటమిన్" గా సూచిస్తారు. మంచి ఆరోగ్యం మరియు బలమైన మరియు ఆరోగ్యకరమైన ఎముకలు కోసం విటమిన్ D ముఖ్యం. ఇది కూడా మీ కండరాలు, హృదయాలు, ఊపిరితిత్తులు, మరియు మెదడు పనిని సరిగ్గా చూసుకోవడంలో ముఖ్యమైన విషయాలు మరియు మీ శరీరానికి సంక్రమణను ఎదుర్కోవచ్చు. మీ శరీరం సూర్యకాంతి నుండి దాని స్వంత విటమిన్ D ను చేయవచ్చు. మీరు సప్లిమెంట్స్ నుండి విటమిన్ డి పొందవచ్చు మరియు చాలా తక్కువ మొత్తంలో మీరు తినే కొన్ని ఆహారాల నుండి వస్తుంది.</string>
    <string name="vitd_funcs">మీ చర్మం సూర్యరశ్మిని బహిర్గతపెట్టినప్పుడు విటమిన్ D ఉత్పత్తి అవుతుంది. మీ చర్మాన్ని సీజన్లో (ఉదాహరణకు, సాధారణంగా శీతాకాలంలో తక్కువ సూర్యరశ్మి ఉంటుంది), రోజు సమయం (సూర్యుని కిరణాలు ఉదయం 10 లేదా మూడు మధ్య అత్యంత శక్తివంతంగా ఉంటాయి, pm), కవర్ మరియు వాయు కాలుష్యం యొక్క మొత్తం, మరియు మీరు ఎక్కడ నివసిస్తున్నారు (భూమధ్యరేఖకు సమీపంలోని నగరాలు అధిక UV స్థాయిలను కలిగి ఉంటాయి). సూర్యరశ్మిలోని UV (అతినీలలోహిత) కాంతిని మీ చర్మం విటమిన్ డి తయారు చేయడానికి కారణమవుతుంది.</string>
    <string name="vitd_richfoods">సన్లైట్ చర్మం లో కొలెస్ట్రాల్ నుండి విటమిన్ డి సంశ్లేషణ ప్రోత్సహిస్తుంది \ n కోడి కాలేయం నూనె \ nSardines \ nSalon \ nMackerel \ n ట్యూనా \ n రా పాలు \ nCaviar \ ngs \ n పుట్టగొడుగులను మొదలైనవి,</string>
    ------------------------
    <string name="vitamine">విటమిన్ ఇ</string>
    <string name="vite_heading">టోకోఫెరోల్ల / Tocotrienols</string>
    <string name="vite_mesg">విటమిన్ E కూడా టోకోఫెరోల్స్ అని పిలుస్తారు. టోకోట్రినాల్స్ "విటమిన్ ఇ" అనే పదం ఎనిమిది విభిన్న సమ్మేళనాలను వివరిస్తుంది. ఆల్ఫా-టోకోఫెరోల్స్ మానవులలో అత్యంత చురుకైనది. విటమిన్ ఇ ఒక ప్రతిక్షకారిని. ఇది మీ కణాలను హాని నుండి రక్షించడంలో సహాయపడవచ్చు.</string>
    <string name="vite_funcs">వైవిధ్యమైన E వ్యాధుల కోసం చికిత్సగా విటమిన్ E ఉపయోగించబడుతుంది. ధమనులు, అధిక రక్తం, ఒత్తిడి, గుండె వ్యాధులు, క్యాన్సర్ గట్టిపడటంతో సహా. ఇది కూడా కొలెస్ట్రాల్, ఫైట్స్ ఫ్రీ రాడికల్స్ మరియు నిరోధానికి వ్యాధులు అభివృద్ధి, మరమ్మతులు పాడైపోయిన స్కిన్, దెయర్స్ హెయిర్, హార్మోన్స్ సమతుల్యం, PMS లక్షణాలు సహాయం చేస్తుంది, విజన్ మెరుగుపరుస్తుంది, అల్జీమర్స్ వ్యాధి ఉన్నవారికి సహాయం చేస్తుంది, వైద్య చికిత్సల యొక్క ప్రభావాలు మెరుగుపరుస్తుంది, శారీరక సహనము మరియు కండరాల మెరుగుపరుస్తుంది బలాలు</string>
    <string name="vite_richfoods">సన్ఫ్లవర్ గింజలు \ nఅల్మండ్స్ \ హజన్నటీలు \ n వెట్ జెర్మ్ \ mango \ n అమోబాడో \ n బెటర్నట్ స్క్వాష్ \ n బ్రోకలీ \ n స్పిన్చ్ \ n కివి \ n తమోటో మొదలైనవి,</string>
    <string name="vite_overdose">అరుదైన విటమిన్ E ప్రాంతం యొక్క అధిక మోతాదు. ఇది ఒంటరిగా ఆహారం ద్వారా అధిక మోతాదుకు అసాధ్యం. మీరు మీ వయస్సుకి అనుమతించదగిన ఎగువ స్థాయి కంటే ఎక్కువ తీసుకుంటే, మీరు అస్పష్టమైన దృష్టి, బలహీనత, మైకము, వికారం మరియు విరేచనాలు. మీరు వార్ఫరిన్ వంటి ప్రతిస్కంధక ఔషధాలను కూడా తీసుకుంటే, రక్తస్రావం సంభవించవచ్చు</string>
    -----------------------------
    <string name="vitamink">విటమిన్ K</string>
    <string name="vitk_heading">ఫిల్లోక్వినాన్</string>
    <string name="vitk_mesg">విటమిన్ K లో K పదం జర్మన్ పదం koagulation నుండి ఉద్భవించింది. విటమిన్ K అనేది కొవ్వు కరిగే విటమిన్. ఇది రక్తం గడ్డకట్టడంలో కీలక పాత్ర పోషిస్తుంది. అనేక రకాల విటమిన్ K, మొక్కలచే సంశ్లేషణ చేయబడినవి, ఒక సంశ్లేషణ జంతువులు (మానవులతో సహా) మరియు మానవుల యొక్క చిన్న అంతర్గత భాగంలో బ్యాక్టీరియా ద్వారా తయారయ్యే పెద్ద రకాలైన రకాలు</string>
    <string name="vitk_funcs">విటమిన్ K అమోనో ఆమ్లాల యొక్క ఒక విటమిన్ K ఆధారపడి కార్బక్సైలేషన్ కోసం అవసరమైన ఎంజైముల సహాయకాన్ని అందిస్తుంది. రక్తం గడ్డ కట్టడంలో పాత్ర పోషించే ప్రోటీన్ల ఏర్పాటుకు ఇది అవసరం. అందువలన, లోపం రక్తస్రావం (అదుపులేని రక్తస్రావం) వంటి రక్తస్రావం జబ్బులకు కారణమవుతుంది. దీని వలన ముక్కు బ్లేడ్లు, మూత్రంలో రక్తం లేదా చాలా తీవ్రమైన ఋతు రక్తస్రావం ఏర్పడవచ్చు. శిశువుల్లో విటమిన్ K లోపం కూడా పుర్రె యొక్క అంతర్గత రక్తస్రావం ఫలితంగా ఉండవచ్చు. ఒక విటమిన్ కె లోపం ఆరోగ్యకరమైన పెద్దలలో చాలా అసాధారణమైనది, ఎందుకంటే ప్రేగులలో బ్యాక్టీరియా విటమిన్ సంశ్లేషణ చెందుతుంది, అయితే ఔషధ విటమిన్ K వ్యతిరేకతలను తీసుకునే వ్యక్తిలో ఇది సంభవించవచ్చు.</string>
    <string name="vitk_richfoods">ఆకుకూరలు \ nNatto \ nSpringy ఉల్లిపాయలు \ n బ్రస్సెల్స్ మొలకలు \ n క్యాబేజీ \ n బ్రోకలీ \ n డెరీ (పులియబెట్టిన) \ n ప్రకాశిస్తుంది \ n దోసకాయలు \ n డిడ్ బ్రసిల్ మొదలైనవి,</string>
    <string name="vitk_overdose">విటమిన్ K విషప్రయోగం సాధారణంగా ఫార్ములా-ఫెడ్ పసిపిల్లలలో లేదా సింథటిక్ విటమిన్ K-3 (మెనాడియోన్) సూది మందులు పొందటం. దాని విషపూరితత కారణంగా, మెడియాడియోన్ ఇకపై విటమిన్ K లోపం కోసం ఉపయోగించబడదు. విటమిన్ K విషపూరితం యొక్క ప్రభావాలు నవజాత శిశువులు, హేమోలిటిక్ రక్తహీనత, మరియు హైపర్బ్రిబిరుబినేమియాలో కామెర్లు ఉంటాయి. విషప్రయోగం కూడా నోటి ప్రతిస్కందాల ప్రభావాలను అడ్డుకుంటుంది.</string>
    --------------------------------
    <string name="diet1head">7 రోజుల డిపార్ట్మెంట్ ప్లాన్</string>
    <string name="diet1sub">ఒక వారంలో 3-5 Kg లను కోల్పోతారు</string>
    <string name="diet1sub1">బరువు తగ్గడానికి 7 రోజుల ఆహారం ప్రణాళిక</string>
    <string name="diet1sub2">ఏం? కేవలం 7 రోజులు మరియు మన శరీరం నుండి ఆ అవాంఛిత కొవ్వును కోల్పోతాము ... గొప్పది కాదు. అవును, ఇది, ఈ ఆహారం ప్రణాళికతో 5-10 పౌండ్ల కోల్పోతారు మరియు వారి కావాల్సిన బరువు మరియు శరీర ఆకృతిని సాధించటానికి సహాయం చేస్తుంది. ఈ ఆహారాన్ని GM-Diet ప్రణాళిక అని కూడా పిలుస్తారు, ఇది మోటార్ కార్మికులకు సరిపోయే మరియు ఆరోగ్యంగా ఉండటానికి తయారు చేయబడింది. ఈ ఆహారం ప్రణాళిక కేవలం మీ అంకితభావంతో కొంచెం పడుతుంది మరియు మీకు కావలసిన లక్ష్యాన్ని ఇస్తుంది. కాబట్టి మీరు కొత్త రూపాన్ని పొందడానికి సిద్ధంగా ఉన్నారా?</string>
    <string name="diet1sub3">GM డైట్ ప్రణాళిక యొక్క ప్రయోజనాలు:</string>
    <string name="diet1sub4">ఈ 7 రోజుల శాఖాహారం ఆహారం ప్రణాళిక జనరల్ మోటార్స్ ఇంక్. ఉద్యోగుల శ్రేయస్సు కోసం అభివృద్ధి చేయబడింది. అది GM డైట్ ప్లాన్ అంటారు కారణం. ఈ కార్యక్రమం యొక్క లక్ష్యం ఒక ఆరోగ్యకరమైన శరీరం పొందడం. ఈ డైట్ ప్లాన్ పాలనను సాధించడం ద్వారా మీరు ఈ క్రింది విషయాలను ఆశించవచ్చు: \ n \ n1. 7 రోజుల్లో 5 నుండి 8 కిలోగ్రాముల చొప్పున సహజమైన గ్లో చర్మానికి కలుగుతుంది. \ N2. విషాన్ని తొలగించడం వలన మీరు కాంతి మరియు శక్తివంతమైన అనుభూతి చెందుతారు. \ N 3. కడుపు మరియు నడుము చుట్టూ ఫ్లాబ్ను తగ్గిస్తుంది. \ N \ n ఇవి కేవలం 7 రోజుల్లోనే ఉంటాయి! ఇది ఒక అద్భుతం ఆహారం ప్రణాళిక! \ N \ n [గమనిక: మీ ఆహారంలో నీటిని నింపడానికి 8-10 గ్లాసు నీరు.]</string>
    <string name="diet1day1">##మొదటి రోజు##</string>
    <string name="diet1day1sub">మీ రోజు మొదటి రోజుతో ప్రారంభించండి, ఇది మీ ఆహారం యొక్క మొదటి రోజున మీరు రోజుకు మాత్రమే పళ్లు తినేయాలి, ఎందుకంటే అది పండుగ రోజు. పండ్లు మా ఆరోగ్యానికి ఎంతో బాగుంటాయి, వాటిలో పండ్లు కూడా ఉన్నాయి. పండ్లు బరువు కోల్పోవటానికి సహాయపడతాయి, కానీ మీకు మండే మరియు దోషరహిత చర్మం మరియు మీ శరీరం ద్వారా అవసరమైన అనేక పోషకాలను అందిస్తాయి. రోజు మరియు ఏ సంఖ్యలో (అరటి మినహా) మీ ఎంపిక యొక్క ఏ పండ్లను తినటానికి మీకు అనుమతి ఉంది. కానీ రోజుకు వేర్వేరు సంఖ్యలో మీ పనులను విభజించడానికి గుర్తుంచుకోండి. చిన్న పరిమాణంలో కానీ మరింత తరచుగా తినండి. నేను మొదటి రోజున మీ బరువు 1 పౌండ్ కోల్పోవటానికి సహాయం చేస్తుంది రోజు కోసం పుచ్చకాయలు మునిగిపోతారు సూచించారు. (అరటి NO చెప్పవు).</string>
    <string name="diet1day2">## డే 2 # #</string>
    <string name="diet1day2sub">మొదటి రోజు వలె, రెండవ రోజు "AllVeggies day". మీరు కూరగాయలు మరియు మాత్రమే కూరగాయలు ఏమీ తినవచ్చు. మీరు మీ హృదయం యొక్క కంటెంట్కు తినవచ్చు, మీకు అవసరమైతే మీ కడుపుతో కూరగాయలు నిండిపోతాయి. ఉడికించిన లేదా ముడి కూరగాయలు చేస్తాను. మీరు ఉడికించిన బంగాళాదుంప మరియు వెన్న యొక్క ఒక టీ స్పూన్తో కూడా మీ రోజును ప్రారంభించవచ్చు. ఈ రోజు శరీర తగినంత శక్తి మరియు కార్బోహైడ్రేట్ల ఇవ్వాలని జరుగుతుంది. కానీ ఆ తర్వాత మాత్రమే ముడి మరియు ఉడికించిన కూరగాయలు. ఈరోజు మాత్రమే ఒక బంగాళాదుంప సరిపోతుంది, దానికంటే ఎక్కువ తినడం లేదు. కూరగాయలు మరింత తినదగినదిగా చేయడానికి ఒరేగానో లేదా బాసిల్ యొక్క చిటికెడు కలుపుతోంది. రోజు 2 ఒక క్యాలరీ ఫ్రీ రోజు ఫైబర్ మరియు పోషకాలను మంచి మొత్తం. మీరు రోజు రెండు ద్వారా చేస్తే, మీరు ఖచ్చితంగా అంకితం!</string>
    <string name="diet1day3">## రోజు మూడు ##</string>
    <string name="diet1day3sub">రోజు 3 అనేది రోజు 1 మరియు 2 కలయిక. మీరు పేర్కొన్న పండ్లు మరియు కూరగాయలను తినవచ్చు. దర్శకత్వం వహించిన ఏ పరిమాణం మరియు మీకు నచ్చిన ఏవైనా నీళ్ళు త్రాగాలి. మీరు రోజువారీ బంగాళదుంపలను నివారించాలి. మీరు పండ్లు నుండి తగినంత కార్బోహైడ్రేట్లను సరఫరా చేస్తారు. అదనపు వ్యవస్థలు వేయడానికి మీ సిస్టమ్ అన్ని సెట్. మీ కోరికలు ఆధిపత్యం చేయడానికి ప్రయత్నించవచ్చు, కానీ బరువు నష్టం మరియు గొప్ప ఫలితాల గురించి ఆలోచించండి. మీరు ఈ సమయంలో కాంతి మరియు సంతోషంగా అనుభూతి ఉంటుంది.</string>
    <string name="diet1day4">## డే నాలుగు ##</string>
    <string name="diet1day4sub">మొదటి మూడు రోజుల్లో అరటి తినకూడదని మీరు ఎలా చెప్పారో గుర్తుంచుకోవాలి? బాగా బరువు కోల్పోవడం కోసం శాఖాహారం ఆహారం యొక్క 4 వ రోజు, మీరు మొత్తం రోజు 6 అరటి వరకు తినడానికి స్వేచ్ఛ ఉంది. మీరు 4 గ్లాసుల పాలు వరకు త్రాగవచ్చు. అయితే ఈ ఆహారంలో అరటిపండ్లు బరువు పెరుగుటలో సహాయపడతాయని మీరు విన్నారు, వారు శరీరానికి పొటాషియం మరియు సోడియం మూలంగా పనిచేస్తారు. ఉప్పును తగ్గించడం వలన, అరటిపనులు ఉద్యోగం చేస్తాయి. మీరు భోజనం కోసం అత్యంత పలుచన సూప్ యొక్క ఒక కప్పు కూడా కలిగి ఉండవచ్చు. సూప్ క్యాప్సికమ్, ఉల్లిపాయలు, వెల్లుల్లి మరియు టమోటాలు కలిగి ఉండాలి. ఇది బరువు నష్టం ప్రక్రియలో సహాయపడే ఒక రుచికరమైన మరియు ఆరోగ్యకరమైన వంటకం. మీరు ఒక్క రోజులో ఒక్కసారి మాత్రమే త్రాగవచ్చు, అన్ని కూరగాయ మరియు పండ్ల తీసుకోవడం నుండి మీ రుచి మొగ్గలు రిఫ్రెష్ మాత్రమే. మిమ్మల్ని మీరు అడ్డుకోవటానికి జాగ్రత్తగా ఉండండి. మీరు మీ కల వ్యక్తి నుండి కేవలం 3 రోజులు మాత్రమే ఉన్నారు.</string>
    <string name="diet1day5">## డేవ్ # ##</string>
    <string name="diet1day5sub">ఈ రోజున మీకు ఐదు రోజులున్నది, మీకు టమోటాలు, మొలకలు మరియు కాటేజ్ చీజ్ వంటి అన్ని రుచికరమైన కానీ చాలా ఆరోగ్యకరమైన భోజనం తినవచ్చు, ఇది భారతదేశంలోని పనీర్ అని కూడా పిలుస్తారు. మీరు మీ భోజనం కోసం సోయా భాగాలు చేర్చవచ్చు. పేర్కొన్న పదార్ధాలతో ఒక రుచికరమైన సూప్ తయారు మరియు త్రాగడానికి. రోజులో మీ నీటిని తీసుకోవడం పెంచండి నిర్ధారించుకోండి. మీరు 6 టమోటాలు వరకు తినడానికి మరియు రోజువారీ వినియోగం 1/4 తో నీరు తీసుకోవడం పెంచడానికి. యురిక్ యాసిడ్ నుండి మీ శరీరాన్ని శుభ్రపరచడానికి ఇది జరుగుతుంది. టమోటాలు ఫైబర్ మరియు జీర్ణక్రియ ప్రక్రియ కోసం ఉన్నాయి. నీరు అన్ని రకాల విషపదార్ధాల నుండి మీ శరీరాన్ని శుద్ధి చేస్తుంది.</string>
    <string name="diet1day6">## డే సిక్స్ ##</string>
    <string name="diet1day6sub">రోజు 6 కొద్దిగా భిన్నంగా ఉంటుంది 5 మీరు మొలకలు, కాటేజ్ చీజ్ మరియు ఇతర కూరగాయలు తినడం కానీ టమోటాలు మినహా. రోజు 6 న టొమాటోస్, వాటిని నివారించండి. రుచికరమైన సూప్ మరియు నీరు చాలా మీ రోజు ద్వారా మీకు సహాయం చేస్తుంది. కూరగాయలు మీ శరీరానికి విటమిన్లు మరియు ఫైబర్ను అందిస్తుంది. మీరు ఈ సమయంలో మీ శరీరంలో మార్పును గమనించవచ్చు. రోజువారీ నీటిని మంచి మొత్తంలో వినియోగించండి.</string>
    <string name="diet1day7">## డే సెవెన్ ##</string>
    <string name="diet1day7sub">మీ ఆహారం యొక్క చివరి రోజు. మీరు మీ కాలి మీద కాంతి అనుభూతి మరియు బయటకు లోపల సంతోషంగా ఉంటుంది. మీరు తాజా పండ్ల రసం, ఒక కప్పు గోధుమ బియ్యం లేదా సగం చపాతీ / రొట్టె మరియు ఇతర కూరగాయలు తినవచ్చు. మీరు నీటిని వినియోగించడం ద్వారా మీ రోజు పూర్తిచేయవచ్చు.అది 7 రోజులు మొత్తం ఆహారం ప్రణాళిక. మీరు ఖచ్చితంగా దానిని అనుసరించగలిగితే, ఆరోగ్యకరమైన మరియు సన్నగా ఉండే శరీరాన్ని పొందకుండా ఎవరూ మిమ్మల్ని ఆపలేరు.</string>
    ---------------------------------------------
    <string name="diet2sub1">ఆహారం ప్రణాళిక 2</string>
    <string name="diet2sub2">"ఓహ్ ఆ దుస్తులు ధరించేలా అందంగా ఉంది, నేను ఒకదాన్ని పొందాలనుకున్నాను." మీరు షాపింగ్ కోసం వెళ్ళినప్పుడు ఇది మీకు జరుగుతుందా? మీరు ఆ దుస్తుల కొనుగోలు చేయాలనుకుంటున్నారా, కానీ మీ కోసం ఇది చాలా చిన్నది అని మీకు తెలుసు. అది సరియైనది, ఒక నెల విషయంలో పరిపూర్ణమైన పరిమాణాన్ని సాధించడంలో మీకు సహాయం చేసే ఆహారం ప్రణాళిక, అప్పుడు మీకు కావలసిన దుస్తులు లేదా మీకు ఇష్టమైన వస్త్రం ఉండదు, కానీ మీరు చేయలేరు.</string>
    <string name="diet2sub3">ఈ ఆహారం ప్రణాళిక చాలా సులభం మరియు మీరు ఆ అదనపు పౌండ్ల ఆఫ్ షెడ్ సహాయపడుతుంది. కాబట్టి మీ బరువును తగ్గించడానికి మీ రోజును ఎలా ప్రారంభించాలో తెలుసుకోండి ... ఇక్కడ ప్రారంభించండి.</string>
    <string name="diet2breakfast">BREAKFAST-</string>
    <string name="diet2breakfastsub">మీ శరీరాన్ని హాని చేయడానికి మరియు అరగంట తర్వాత లేదా మీరు మీ ఎంపిక పండ్లు తినవచ్చు, కానీ గుర్తుంచుకోవాలి గుర్తుంచుకోవాలి: ఏదైనా పానీయం తాగడం ముందు ఏదైనా ల్యూక్ వెచ్చని నిమ్మ నీరు (1 లేదా 1/2 నిమ్మకాయతో తయారు చేయబడుతుంది) పరిమాణం చిన్నది. పండ్లు మీ కడుపుని నింపి, మీకు అవసరమైన శక్తిని అందిస్తాయి. మీరు మీ అల్పాహారం కోసం కొన్ని పొడి పండ్ల మీద వోట్స్ లేదా మంచ్ని తినవచ్చు.</string>
    <string name="diet2lunch">LUNCH-</string>
    <string name="diet2lunchsub">(హాఫ్ లేదా ఒకటి) chapati / బ్రెడ్ లేదా బ్రౌన్ రైస్ (ఒక కప్పు), తక్కువ కొవ్వు పెరుగు మరియు ఒక పండు (ఆపిల్, నారింజ వంటి). మీ భోజనానికి ముందు ఒక గ్లాసు నీరు త్రాగటానికి మర్చిపోతే డాన్ కాదు.</string>
    <string name="diet2dinner">DINNER-</string>
    <string name="diet2dinnersub">మీరు సూప్ని త్రాగవచ్చు లేదా కూరగాయలతో సగం చపాతీ / రొట్టె తినవచ్చు. అది చమురుతోనూ, తక్కువ నూనెలో వండిననూ మరియు చమురు మరియు డ్రెస్సింగ్ ఇతర రూపం లేకుండా కొన్ని సలాడ్ను కలిగి ఉంటాయి.</string>
    <string name="diet2sub4">మీ ఆహారం మీరు ఆ పౌండ్లను షెడ్ చేయడానికి ఎంత సులభం మరియు మీరు ఇతర కఠినమైన ఆహారం ప్రణాళికలను అనుసరించేటప్పుడు కూడా కొన్నిసార్లు మీరు ఆకలితో ఉండరాదు. ఈ ఆహారం తరువాత మీరు మీ లక్ష్యాన్ని చేరుకునేలా సహాయపడతారు మరియు మీరు మీ కోసం ఒకప్పుడు లోతైన ప్రేమ కలిగి ఉన్న దుస్తులను కన్నా మరింత ఆకర్షణీయంగా షాపింగ్ చేయడానికి ముగుస్తుంది.</string>
    --------------------------------------
    <string name="diet3sub1">సాధారణ శుభ్రపరచడానికి ఆహారం</string>
    <string name="diet3sub2">[ఆహారం ప్రణాళిక సమయంలో నీళ్ళు పుష్కలంగా త్రాగండి]</string>
    <string name="diet3day1">రోజు 1</string>
    <string name="diet3day1sub">1 ఆపిల్ ./ n \ n 1/2 నిమ్మకాయ మరియు అల్లంతో నార-గ్రీన్ టీ. \ N \ n తాజా టమోటా సూప్ మరియు మీ ఎంపిక యొక్క తాజా పండ్ల ఒక కప్పు. \ N \ n దోసకాయ, క్యారట్లు. \ n \ n విందు - ఒక కప్పు గోధుమ బియ్యం లేదా చపాతీ / బ్రెడ్, పాలకూర, నిమ్మరసం.</string>
    <string name="diet3day2">డే 2</string>
    <string name="diet3day2sub">బ్రేక్ఫాస్ట్-ఫ్రెష్ పండ్లు, పొడి పండ్లు. \ N \ n నిమ్మకాయ మరియు అల్లంతో కలిపి ఆకుపచ్చ టీ. \ N \ n తాజా కూరగాయల సూప్, గోధుమ రొట్టె ఒకటి లేదా రెండు స్లైస్ ముక్కలు, 1 సిట్రస్ ఫలం. \ N \ n ఒక ఆపిల్. \ n \ n విందు-ఉడికించిన కూరగాయలు (బ్రోకలీ, కాలీఫ్లవర్, క్యారెట్లు మొదలైనవి).</string>
    <string name="diet3day3">డే 3</string>
    <string name="diet3day3sub">బ్రేక్ఫాస్ట్ - ఒక గ్లాసు పాలు, పొడి పండ్లు. \ N \ n సాస్-గ్రీన్ టీ. \ N \ n ప్రారంభం - ఒక chapati / రొట్టె, మొలకలు మరియు టమోటా సూప్. \ N \ n స్నాక్-పుచ్చకాయ లేదా ఇతర పండు. \ N \ n విందు- కాటేజ్ చీజ్, చపాతి / బ్రెడ్, సలాడ్.</string>
    -------------------------------
    <string name="diet4sub1">డైట్ ప్లాన్ 4</string>
    <string name="diet4sub2">దోసకాయలు రుచికరమైన మరియు నింపి సలాడ్లు తయారు చేస్తాయి. మీ దోసకాయ ఆహారం కోసం ఒక రుచికరమైన సలాడ్ తయారు చేసేందుకు ఉప్పు ఒక చిటికెడు, ఒరేగానో, పార్స్లీ మరియు మెంతులు, మరియు ఆలివ్ నూనె వంటి మూలికలు ఒక teaspoon తో దోసకాయలు 2 పౌండ్లు కలపాలి. దోసకాయలు యొక్క ఆరోగ్య ప్రయోజనాలు కాకుండా, మూలికలు విటమిన్లు సమృద్ధిగా మరియు శరీరానికి అవసరమైన పోషకాలను అందించే ఖనిజాలు. ఇది ఒక అద్భుతమైన సహజ చర్మ సంరక్షణ ఉత్పత్తి వలె పని చేస్తుంది, ఇది తక్షణమే మీ చర్మం మరియు కళ్ళను ప్రకాశవంతం చేస్తుంది. ఇక్కడ ప్రామాణిక దోసకాయ ఆహారం కోసం ఒక ఆలోచన ఉంది.</string>
    <string name="diet4sub3">దోసకాయ ఆహారం</string>
    <string name="diet4sub4">అల్పాహారం కోసం: దోసకాయ సలాడ్ యొక్క 1 గిన్నె, 1 కప్పు టీ, మరియు గోధుమ రొట్టె ఒక తాగడానికి. \ N \ n భోజనం కోసం: Chapati / బ్రెడ్, దోసకాయ సలాడ్ ఒక గిన్నె. \ N \ n విందు: సలాడ్ మాత్రమే.</string>
    ---------------------------------
    <string name="cardio">కార్డియో</string>
    <string name="walking">వాకింగ్</string>
    <string name="walking1">వాకింగ్ బరువు తగ్గడానికి ఒక ఆదర్శవంతమైన వ్యాయామం: ఇది ఒక మంచి వాకింగ్ షూస్ కాకుండా ఏ ఇతర పరికరాన్ని అవసరం లేదు, మరియు మీరు దాన్ని చేయటానికి జిమ్ సభ్యత్వం అవసరం లేదు. మీరు బరువు ఎంత ఆధారపడి, గంటకు నాలుగు మైళ్ల వేగంతో నడవడం ప్రతి నిమిషానికి 5 మరియు 8 కేలరీల మధ్య లేదా 45 నిమిషాల నడక కోసం 225 మరియు 360 కేలరీలు మధ్య ఉంటుంది.</string>
    <string name="swimming">ఈత</string>
    <string name="swimming1">తీవ్రమైన స్విమ్మింగ్ ఒక గంట నుండి 400 నుండి 700 కేలరీలు వరకు ఎక్కడైనా బర్న్ చేయవచ్చు. ఈత అన్ని రకాలు పౌండ్లను షెడ్ చేయటానికి సహాయపడతాయి, ఫ్రంట్ క్రాల్ నుండి ఒక రొమ్ము స్ట్రోక్ లేదా డాన్ తెడ్డు వరకు. బరువు తగ్గడం మరియు బరువు తగ్గడానికి స్విమ్మింగ్ అత్యంత ప్రభావవంతమైన వ్యాయామం. ఇది అక్కడ తక్కువ ప్రభావ వ్యాయామాలు ఒకటి, మరియు అది టోన్లు మరియు పరిస్థితులు మీ మొత్తం శరీరం బలపడుతూ.</string>
    <string name="cycling">సైక్లింగ్</string>
    <string name="cycling1">సైక్లింగ్ అనేది బరువు తగ్గడానికి మరొక తక్కువ ప్రభావం, అధిక-బహుమతులు సూచించేది. సైక్లింగ్ మీ బరువు, మీ వేగాన్ని మరియు మీ అంతటా బికమింగ్ చేస్తున్న బికమింగ్ ఆధారంగా, గంటకు 1,2 కేలరీల నుండి 372 నుండి ఎక్కడినుండి బర్న్ చేయవచ్చు. రన్నింగ్ కాకుండా, సైక్లింగ్ అనేది కీళ్లపై సులభం, మరియు చాలా వెలుపల ఆకృతి అనుభవశూన్యుడు ఒక సైకిల్ పై హాప్ మరియు అనేక మైళ్ళ రైడ్ చేయవచ్చు, వారు కేవలం రెయిన్జెర్ ద్వారానే ఉన్నారు. బయటి సైక్లింగ్ ఉత్తమం, ఎందుకంటే వైవిధ్యభరితమైన భూభాగం మీ తక్కువ శరీర బలోపేతం మరియు మంచి హృదయ వ్యాయామం పొందడం వంటి మంచి గుండ్రని వ్యాయామం పొందడానికి మిమ్మల్ని అనుమతిస్తుంది.</string>
    <string name="running">రన్నింగ్</string>
    <string name="running1">మీరు అమలు చేయడానికి ఇష్టపడే అనేక మందిలో ఒకరు ఉంటే, మీరు అదృష్టం లో ఉన్నారు. గంటకు సుమారు 600 కేలరీలు బర్న్ చేస్తూ, బలమైన ఎముకలు మరియు బంధన కణజాలం నిర్మించడానికి మరియు నివారించడానికి మీ గుండె ఒక ఆరోగ్యకరమైన రేటు వద్ద సహాయపడుతుంది నివారించడానికి వ్యాధి, స్ట్రోక్ మరియు కొన్ని క్యాన్సర్. మాత్రమే పరికరాలు అవసరం మీ కీళ్ళు రక్షించడానికి మంచి జత బూట్లు , మీరు పేస్ ఉంచేందుకు మరియు ప్రేరణ నిర్వహించడానికి సహాయపడుతుంది ఉంటే, మీ ఇష్టమైన ట్యూన్లు ఒక ఐప్యాడ్. ఇంటర్వెల్ శిక్షణ మీ రోజువారీ పరుగు మీరు బర్న్ కేలరీలు అప్ bump చేయవచ్చు. వేగం పని కూడా పిలవబడుతుంది, విరామం శిక్షణ చిన్న వేగంతో ఉంటుంది, సాధారణంగా 30 సెకన్లు మరియు రెండు నిమిషాల మధ్య, వేగంతో నడుస్తుంది. ఇంటర్వల్లు తక్కువ సమయంలో కేలరీలు పెద్ద సంఖ్యలో బర్న్, మీరు రోజు సమయంలో ఎక్కువ కేలరీలు బర్న్ సహాయం, మరియు మీ కండరాల మాస్ పెంచడానికి మీ విశ్రాంతి జీవక్రియ మెరుగుపరచడానికి.</string>
    <string name="jumpingrope">జంపింగ్ రోప్</string>
    <string name="jumpingrope1">కార్డియో ప్రయోజనాలు మరియు కేలరీ బర్నింగ్ విషయానికి వస్తే కేవలం పది నిమిషాల ఎనిమిది నిమిషాల మైలు విలువ ఉంటుంది. జంపింగ్ తాడు యొక్క గంటకు 800 కేలరీలు పైగా కాలినడకలు మరియు చేతులు, కాళ్లు, మరియు కోర్, అలాగే ఎముకలు మరియు కీళ్ళు బలపడుతూ పనిచేస్తుంది. ఒక గొప్ప 13-నిమిషాల తాడు-జంపింగ్ వ్యాయామం ఒక నిమిషం విశ్రాంతి తీసుకోవడంతో పాటు ఒక నిమిషం విశ్రాంతి తీసుకుంటుంది. ఇద్దరు అడుగులు ఒకే సమయంలో దూకడం మరియు భూమిని ఇస్తున్నప్పుడు ప్రాథమిక జంప్ ప్రారంభించండి. తరువాత, మీ అడుగుల ప్రత్యామ్నాయం. మీరు పది మలుపులు కోసం మీ అడుగుల ప్రత్యామ్నాయ తరువాత తాడు యొక్క పది మలుపులు కోసం ప్రాథమిక జంప్ ఇది కలయిక జంప్ తో అనుసరించండి. చివరిగా, అధిక అడుగు: మీ అడుగుల ప్రత్యామ్నాయ, కానీ 90 డిగ్రీ కోణం మీ మోకాలు అప్ తీసుకుని ప్రతి జంప్ తో. మీరు కనీసం ఐదు నిముషాల కోసం మీ అభిమాన మార్గంలో తాడును జంప్ చేసే సమయంలో ఒక ఓర్పు రౌండ్తో వ్యాయామం ముగియండి.</string>
    -------------------------------------
    <string name="strength_training">శక్తి శిక్షణ</string>
    <string name="push_up">అప్ పుష్</string>
    <string name="push_up1">పుష్-అప్ అనేది కేవలం ఒక ప్రాథమిక వ్యాయామం, ఇది కేవలం ఆయుధాల మద్దతుతో శరీరాన్ని పెంచడం మరియు తగ్గించడం ద్వారా జరుగుతుంది. నేరుగా మీ శరీరాన్ని పట్టుకుని, మీ భుజాల క్రింద నేలపై మీ చేతులు ఉంచడం ద్వారా త్రిస్ప్ పుష్-అప్లను నిర్వహిస్తారు. ఇప్పుడు మీ ఛాతీని మీ మోచేతులను వంచి, ప్రారంభ స్థానానికి తిరిగి నెట్టడం ద్వారా మీ ఛాతీని తగ్గించండి. మీరు ఈ వ్యాయామం కష్టంగా ఉంటే, మీరు నేలపై మీ మోకాలు ఉంచడం ద్వారా సులభంగా చేయవచ్చు. ఈ వ్యాయామం ఛాతీ, భుజాలు మరియు చేతులు కండరాలకు శిక్షణ ఇస్తుంది.</string>
    <string name="bridge">బ్రిడ్జ్</string>
    <string name="bridge1">వంతెన వ్యాయామం సాధారణంగా మొత్తం పొత్తికడుపు ప్రాంతం, హామ్ స్ట్రింగ్స్, దిగువ వెనక మరియు గ్లౌట్లను బలపరుస్తుంది. ఇది వెన్నెముక స్థిరీకరణ మెరుగుపరుస్తుంది ప్రాథమిక పునరావాస వ్యాయామం భావిస్తారు. మీ భుజాల చేతులతో మీ భుజాలపై పెట్టడం ద్వారా మీ వెనుకభాగం మీద పడుకోండి. ఇప్పుడు మీ మోకాళ్లపైకి వంగి, మీ వెనుకవైపు నిలబడి, నేలపై మీ పాదాలను ఉంచుతూ మీ పండ్లు పెంచుకోండి. పండ్లు మీ భుజాలు మరియు మోకాలుతో సరళ రేఖలో ఉండనివ్వండి.ఇక్కడ 30 సెకండ్ల పాటు నిలపండి మరియు శాంతముగా మీ తొడలను ప్రారంభ స్థానానికి తగ్గించి పలు నిమిషాలు ఒకేసారి పునరావృతం చేయండి.</string>
    <string name="squats">Squats</string>
    <string name="squats1">స్క్వాట్స్ మీ పిరుదులు మరియు కాళ్ళకు నిజంగా గొప్ప వ్యాయామాలు. వేరుగా మీ భుజాలతో సుమారు ఒక్క భుజం వెడల్పు వేయండి. నెమ్మదిగా 90 డిగ్రీల కోణంలో మీ మోకాళ్ళను నెమ్మదిగా కొట్టండి. మీ వెన్నునొప్పి మరియు కళ్ళు ముందుకు చూసుకోండి. నెమ్మదిగా ప్రారంభ స్థానం పెరుగుతుంది. డౌన్ మార్గంలో పీల్చే, బ్యాకప్ మార్గంలో ఆవిరైపో. మీరు ఈ వ్యాయామ నియమిత కష్టాలను కనుగొంటే అప్పుడు ఒక కుర్చీలో అదే కూర్చోవడం మరియు నిలబడి ప్రయత్నించండి, ఇప్పుడు ఈ విధానాన్ని అనేక సార్లు మీ శరీరాన్ని పునరావృతం చేయడానికి మరియు దానికి కొన్ని ప్రయోజనాలను అందిస్తాయి.</string>
    <string name="walking_lunges">వాకింగ్ లంగ్స్</string>
    <string name="walking_lunges1">ఊపిరితిత్తుల నడక చాలా పదునైన వ్యాయామాలు, ఇవి తొడలు మరియు తుంటిని బలపరుస్తాయి. మీ అడుగుల భుజం-వెడల్పు కాకుండా పొడవు నిలబడండి. ఇప్పుడు మీ ఎడమ పాదంతో ముందుకు సాగండి మరియు తరువాత మీ ఎడమ మోకాలిపై వంగి, తరువాత ముందరి భాగంలో వంచు. మీరు మీ మోకాళ్ళను సుమారు 90 డిగ్రీల వద్ద ఉంచుతారని నిర్ధారించుకోండి. వెనుక లెగ్ సహాయంతో ముందుకు కాలి. లెగ్ మార్చే మరియు మళ్ళీ మళ్ళీ చెయ్యండి. ఈ వ్యాయామం రెండు చేతులలో ఒక జంట డంబెల్లను పట్టుకోవడం ద్వారా చేయవచ్చు.</string>
    <string name="superman">సూపర్ మాన్ బ్యాక్ ఎక్స్టెన్షన్</string>
    <string name="superman1">ఈ వ్యాయామం మీరు వెనుకకు మరియు గ్లూటెస్ వెంట కండరాల బలాన్ని పెంచడానికి సహాయపడుతుంది. ఈ వ్యాయామం చేయడానికి, మీ కడుపుపై ​​లై మరియు శాంతముగా అదే సమయంలో మీ కాళ్లు మరియు ఎగువ శరీరాన్ని పెంచండి. ఎల్లప్పుడూ మీ తలపై ఈ స్థితిలో ఉంచండి. 2 - 3 సెకన్ల పాటు పట్టుకోండి మరియు మీ లెగ్ పవర్ను పెంచడానికి 10 సార్లు ప్రతిరోజు 12 సార్లు పునరావృతం చేయండి.</string>
    ------------------------------------
    <string name="yoga">యోగ</string>
    <string name="suryanamaskar">సూరనామస్కార్ పోజ్</string>
    <string name="suryanamaskar1">స్టెప్ 1: నిలబడి స్థితిలో కలిసి అరచేతులలో చేరండి, వేళ్లు నుండి 90 డిగ్రీల కోణంలో బ్రొటనవేళ్లు, స్టెర్నమ్కు వ్యతిరేకంగా నొక్కి ఉంచండి. ఊపిరి పీల్చుకోండి మరియు చేతులు పైకెత్తుగా పీల్చుకోండి, చూసేందుకు మరియు శాంతముగా వెనక్కి వంగుతుంది. \ N \ n స్టెప్ 2: ఊపిరి పీల్చుకొని, ముందుకు వంగడానికి వచ్చే పండ్లు నుండి ముందుకు వంగి, నేలపై మరియు తలపై అరచేతులు వేసి, . \ n \ n స్టెప్ 3: పీల్చే, నిటారుగా మరియు ఎడమ మోకాలిని నేలపై నిలబెట్టడం, ఎడమ కాలు తిరిగి సగం కోబ్రా స్థానం లోకి వేయండి. నేల వైపుగా తుడుపులను పెట్టి, మెడను వంగాలి. ముందుకు ఛాతీ పుష్, ఛాతీ తెరిచి భుజాలు వెనక్కి లాగడం. \ N \ n స్టెప్ 4: కుడి కాలు యొక్క దూడ మరియు తొడను కలిపేందుకు ప్రయత్నించండి. శ్వాసను నొక్కి పట్టుకోండి, కుడి కాలు తిరిగి తీసుకొని, పాదాలతో చేర్చుకోండి, చేతులు, కాళ్ళు మరియు వెనుకకు నేరుగా పాక్ పోజ్ లో ఉంచడం. మీ అడుగుల నిటారుగా ఉండాలి. \ N \ n స్టెప్ 5: ఊపిరి పీల్చుకునేటప్పుడు, మొట్టమొదటిగా మోకాళ్ళను నేలమీద, తరువాత ఛాతీ మరియు చివరికి నుదుటిపైన అష్టాంగ స్థితిలోకి రావడం, పండ్లు మరియు కడుపును నేల మీద ఉంచడం. \ N \ n అడుగు 6 : కోబ్రా స్థానం లోకి పీల్చుకోవడం, చేతులు నిఠారుగా, కాలి నిటారుగా మరియు కాళ్ళు కలిసి, నేలపై మోకాలు మరియు పండ్లు ఉంచడం. ముందుకు ఛాతీ పుష్ మరియు భుజాలు తిరిగి లాగండి, పైకప్పు వైపు అప్ చూడటం. \ N \ n స్టెప్ 7: ఆవిరైపోని పండ్లు డౌన్ కిందకి కుక్క లోకి పెంచడానికి. చేతులు మరియు కాళ్ళు నేరుగా ఉంచండి. ఛాతీ వైపు గడ్డంని తక్కి పట్టుకోండి, శరీరాన్ని వెనక్కి నెట్టండి మరియు ఫ్లోర్ కు ముఖ్య విషయంగా తగ్గిస్తుంది. నేల వైపుకు నుదిటి వైపుకు నొక్కండి. \ N \ n స్టెప్ 8: చేతులు మరియు పావును మధ్య కోబ్రా స్థానానికి తిరిగి చేరుకునేలా ముందుకు సాగండి. \ N \ n స్టెప్ 9: \ n \ n స్టెప్ 10: పీల్చే, శరీరాన్ని నిఠారుగా చేసి మీ ఛాతీ ముందు కలిపిన అరచేతులతో తిరిగి నిలబడండి.</string>
    <string name="bhekasana">భేకసానా పోజ్</string>
    <string name="bhekasana1">మీ బొడ్డుపై పడుకుని, మీ పాదాలను పట్టుకోవటానికి తిరిగి చేరుకోండి. ఇప్పుడు పీల్చడం ద్వారా, మీ ఛాతీని పైకెత్తి, భుజాలను ప్రతి ఇతర వైపు తిప్పండి. హిప్ ప్రాంతానికి మీ అడుగుల రెట్లు మరియు మీ చేతులు కాలి వేలు ఉంచడానికి వీలు. ఈ శ్వాసను 5 శ్వాసల కోసం పట్టుకోండి మరియు క్రమంగా విడుదల చేయండి.</string>
    <string name="dhanurasana">ధనురాసానా పోజ్</string>
    <string name="dhanurasana1">దీనిని బౌ భం అని కూడా పిలుస్తారు. నేలమీద నేల మీద పడుకోవటానికి మీరు ఇక్కడ చేయాల్సిందే. మీ ఛాతీ పాటు మీ చేతులు ఉంచండి. ఇప్పుడు ఒక లోతైన శ్వాస తీసుకోండి మరియు మీ కాళ్ళు లిఫ్ట్ మరియు amp; తొడలు. అదే సమయంలో, మీరు మీ చేతులతో మీ కాళ్ళను పట్టుకోవడానికి ప్రయత్నించాలి. ఈ స్థానంలో 30 సెకన్లు మరియు amp; విడుదల.</string>
    <string name="shalabhasana">శాలభసానా పోజ్</string>
    <string name="shalabhasana1">నుదిటిపై మరియు గడ్డం నేలమీద విశ్రాంతిగా ఉన్నప్పుడు మీ తొడల క్రింద విశ్రాంతికి మీ చేతులతో మీ బొడ్డుపై పడుకోండి. ఇప్పుడు మీ ఎడమ కాలు 10 అంగుళాలు పెంచడానికి ప్రయత్నించండి. మీ లెగ్ నేరుగా ఉంచండి. మీ మోకాలు వంగి లేదు. ఆ తరువాత, మీ కుడి కాలుతో అదే పనిని ప్రయత్నించండి. చివరి దశలో, మీ కాళ్లు రెండింటినీ దీన్ని చేయండి.</string>
    <string name="chakki">చక్కి చలనాసన పోజ్</string>
    <string name="chakki1">ఈ మళ్ళీ చాలా సమర్థవంతమైన వ్యాయామం మరియు amp; బొడ్డు కొవ్వు తగ్గించడం కోసం asana. దీని కోసం, మీరు ఒక సౌకర్యవంతమైన స్థానం మరియు amp; మీ కాళ్ళు మీ ముందు నేరుగా వ్యాపింపజేయండి.మీ కాళ్లు ఒకరినొకరు ముట్టుకోవాలి. మీ మోకాలు వంగి లేదు. ఆ తరువాత మీ చేతులతో చేరండి మరియు amp; మీ కాళ్ళ మీద వృత్తాకార కదలికలో కదల్చండి. ఇది మంచి మర్దన మరియు amp; మీ కడుపు, చేతులు మరియు amp; కాళ్ళు. సవ్యదిశలో 10 సార్లు చేయండి మరియు amp; వ్యతిరేక దిశలో 10 సార్లు. నెమ్మదిగా విడుదల.</string>
    -------------------------------------------
    <string name="routinemakersub1">వ్యాయామం కోసం మీ స్వంత రొటీన్ని ఎలా తయారు చేసుకోవచ్చు?</string>
    <string name="routinemakersub2">సమాచారాన్ని అనుసరిస్తూ మీకు సహాయం చేస్తుంది.</string>
    <string name="routinemakersub3">\ N \ n పుట్ (ఛాతీ, భుజాలు మరియు ట్రైసెప్స్) - ఓవర్ హెడ్ ప్రెస్, బెంచ్ ప్రెస్, క్లేడ్స్ - లవణాలు, ఒక కాళ్ళ గుమ్మడి, బాక్స్ హెచ్చుతగ్గుల. \ N \ n బుట్ మరియు హామ్ స్ట్రింగ్స్-హిప్ పెంచుతుంది, deadlifts, నేరుగా లెగ్ deadlifts, \ n \ n చిటికెడు (వెనుక, కండరపు తొట్టెలు మరియు ముంజేతులు) - చిన్ అప్స్, పుల్ అప్స్, విలోమ శరీర బరువు వరుసలు, డంబ్బెల్ వరుసలు. \ n \ n కోర్ (ఉపోద్ఘాతం మరియు తక్కువ తిరిగి) - పలకలు, సైడ్ పలకలు, వ్యాయామ బాల్ క్రంచెస్, పర్వతారోహకులు, జంపింగ్ మోకాలి tucks, లెగ్ ఉరి raises.</string>
    <string name="routinemakersub4">వ్యాయామం కోసం ప్రతి వర్గానికి చెందిన ఒక వ్యాయామను ఎంచుకోండి మరియు మీరు మీ శరీరంలో దాదాపు ప్రతి కండర పని చేస్తారు. ఈ మీరు చెయ్యగలరు కోసం కేవలం కొన్ని ఉదాహరణలు, కానీ మీరు నిజంగా ఈ కంటే విషయాలు మరింత క్లిష్టంగా చేయడానికి అవసరం లేదు. 4-5 సెట్లు 5-10 రెప్స్ ఒక రోజు వ్యాయామం చేయండి .మీరు 15 reps కూడా "వ్యాయామం జాబితా" నుండి ఇతర వ్యాయామాలు ఎంచుకోవచ్చు.</string>
    <string name="routinemakersub5">కొన్ని వేర్వేరు జాతులను చేర్చండి - నెలలు మరియు నెలలు, మీరు మరియు మీ కండరాలు విసుగు చెంది ఉంటారు. ప్రతిసారీ వేరే వ్యాయామం తీసుకోండి మరియు మీ కండరాలు ఉత్సాహంగా ఉంటాయి (మరియు మీరు కూడా ఉంటారు).</string>
    <string name="routinemakersub6">మీ కండరాలను 48-72 గంటలకు ఇవ్వండి. ఒక సోమవారం-బుధవారం-శుక్రవారం వ్యాయామం తిరిగి తగినంత సమయం నిర్ధారించడానికి బాగా పనిచేస్తుంది.</string>
    ---------------------------------------------
    <string name="mon">సోమవారం:</string>
    <string name="mon1">30-45 నిమిషాలు కార్డియో వ్యాయామం. జాగింగ్, నడక, డ్యాన్స్, మొదలైనవి. ఉదయం మరియు సాయంత్రం రోజులు రెండుసార్లు చేయండి. మీరు సాయంత్రం మీ ఇష్టమైన బీట్ న ఉదయం సమయం మరియు నృత్యం జాగ్ / రన్ / నడిచి లేదా జంప్ చతికిలబడిన, ముళ్లు, మొదలైనవి ఇతర వ్యాయామం చేయవచ్చు</string>
    <string name="tue">మంగళవారం:</string>
    <string name="tue1">స్క్వాట్స్, క్రంచెస్, స్టెప్ అప్ బిస్ప్ కర్ల్స్, మొదలైనవి ఈ రోజు మొత్తం శరీర శక్తి శిక్షణ. శక్తి శిక్షణ మరియు కార్డియో చాలా గొప్ప ఫలితాల కోసం సమతుల్యం కలిగి ఉండాలి.</string>
    <string name="wed">బుధవారం:</string>
    <string name="wed1">విశ్రాంతి తీసుకోండి లేదా మీరు యోగలో పాల్గొనవచ్చు లేదా తీవ్రమైన వ్యాయామం నుండి మీ కండరాలను విశ్రాంతిని పొందవచ్చు.</string>
    <string name="thur">గురువారం:</string>
    <string name="thur1">ఈరోజు మళ్ళీ కార్డియోయో 30 నిముషాల రోజు.</string>
    <string name="fri">శుక్రవారం:</string>
    <string name="fri1">మొత్తం శరీర బలం శిక్షణ.</string>
    <string name="sat">శనివారం:</string>
    <string name="sat1">కార్డియో వ్యాయామం.</string>
    <string name="sun">ఆదివారం:</string>
    <string name="sun1">విశ్రాంతి తీసుకొని విశ్రాంతి తీసుకోండి.</string>
    -------------------------------------------------
    <string name="monday">సోమవారం: కార్డియో</string>
    <string name="tuesday">మంగళవారం: ఆర్మ్స్</string>
    <string name="wednesday">బుధవారం: అబ్స్ అండ్ ఆబ్లిక్స్</string>
    <string name="thursday">గురువారం: దిగువ శరీరం</string>
    <string name="friday">శుక్రవారం: కార్డియో</string>
    <string name="satsun">శనివారం మరియు ఆదివారం:</string>
    <string name="monday1">30 నిమిషాల హృదయ స్పందన బైకింగ్, వాకింగ్, హైకింగ్, లేదా నడుస్తున్న మెట్లు చేయండి. నెమ్మది సమయంలో మీ ఫలితాలను పెంచడానికి - 1 నిమిషాల వాకింగ్, 1 నిమిషం జాగింగ్, 1 నిమిషం పరుగులు - వరుసగా వరుస వ్యవధిలో ప్రయత్నించండి.</string>
    <string name="tuesday1">బిస్ప్ కర్ల్స్, 10 రెప్స్ \ n ట్రైప్ప్స్ కిక్-వెన్నుముక, 10 రెప్స్ \ \ షోల్డర్ ప్రెస్సెస్, 10 రెప్స్ \ n ఈ సర్క్యూట్ మరో రెండు సార్లు రిపీట్ చేయండి.</string>
    <string name="wednesday1">క్రంచెస్, 20 రెప్స్ \ n సైకిల్ క్రంచెస్, 20 రెప్స్ \ n బ్లడ్ క్రంచెస్, 20 రెప్స్ \ n ప్లెక్, 30 సెకన్ల పాటు ఉంచండి \ n సైడ్ ప్లాంక్, ప్రతి వైపు 30 సెకన్లు ఉండండి.</string>
    <string name="thursday1">ప్రతి పాదంలో 10 రెప్లు నడవడం, 10 సెకన్ల నడపడం, 30 సెకన్ల వరకు పట్టుకోండి మరియు మీరు మరింత సుఖంగా ఉన్నందున 1 నిముషాల వరకు నిర్మించుకోవాలి. \ N సగం పెంచుతుంది, 30 కాళ్ళు, 15 తర్వాత ప్రతి లెగ్లోనూ 15, ఈ సర్క్యూట్ మరో రెండు సార్లు రిపేరు చేయండి.</string>
    <string name="friday1">మీ ఎంపిక యొక్క కార్డియో 30 నిమిషాలు.</string>
    <string name="satsun1">రెస్ట్.</string>
    -------------------------------------------------
    <string name="stsub1">ఈ అన్ని-ఓవర్ బలం వ్యాయామం వారానికి 2-3 సార్లు చేయండి, కనీసం ఒకరోజు మధ్యలో విశ్రాంతి తీసుకోవడం. ప్రతి కదలిక ఒక "సమ్మేళనం" వ్యాయామం, అనగా బహుళ కండరాల సమూహాలను లక్ష్యంగా పెట్టుకుంటుంది, కాబట్టి మీరు మీ బలం-శిక్షణ బక్కి నిజంగా పెద్ద బ్యాంగ్ పొందండి! ప్రతి సెట్ తర్వాత 30-60 సెకన్ల విశ్రాంతి.</string>
    <string name="sq">ఆక్వాట్ టు ఓవర్హెడ్ ప్రెస్</string>
    <string name="sqsub1">పని నాలుక, hamstrings, బట్, ABS, భుజాలు</string>
    <string name="sqsub2">భుజాల వెడల్పు వేరుగా ఉన్న అడుగులు, ఎల్బోవ్స్ బెంట్, భుజం ఎత్తు వద్ద ప్రతి చేతిలో ఒక 5-పౌండ్ల బరువు, అరచేతులు. చతురస్రాకారంలోకి దిగువ (మోకాళ్ళను గత కాలికి వెళ్లనివ్వండి), కొద్దిసేపు నొక్కి ఉంచండి. \ N \ nB హెచ్చుతగ్గుల ద్వారా నిలబడటానికి, బరువులు తరిమి వేయడానికి నొక్కండి. ప్రారంభ స్థానం తిరిగి. 15 రెప్స్ యొక్క 3 సెట్లు చేయండి.</string>
    <string name="si">సింగిల్-లెగ్ డంబ్బెల్ రో</string>
    <string name="sisub1">1.స్టాండ్ ఎడమ చేతిలో 5 నుండి 10 పౌండ్ల బరువును కలిగి ఉంటుంది. ముందుకు వెనుకకు కీలు ఫ్లాట్ మరియు నేల దాదాపు సమాంతర, మద్దతు కోసం ఒక కుర్చీ లేదా తక్కువ షెల్ఫ్ మీద కుడి చేతి మిగిలిన. నేల వైపు ఎడమ భుజమును విస్తరించండి, అరచేతికి ఎదురుగా; మీ వెనుక నేరుగా ఎడమ కాలు ఎత్తండి, తద్వారా శరీరాన్ని ఒక టిని ఏర్పరుస్తుంది. \ n2.Slowly మోచేయి ఎడమ మోడ్ మరియు బరువు మోసుకుపోయే వరకు మోసుకుపోయే వరకు, ఒక క్షణం, తరువాత బరువు తగ్గించుకోండి. 15 రెప్స్ చేయండి, తరువాత వైపులా మారండి మరియు పునరావృతం చేయండి. 3 సెట్లు చేయండి.</string>
    <string name="st">బిస్ప్ కర్ల్ తో స్టెప్-అప్</string>
    <string name="stsub2">1. స్టాండ్ బెంచ్ లేదా స్టెప్ మీద ఎడమ పాదాలతో స్టాండ్, ప్రతి చేతిలో ఒక 5 పౌండ్ల బరువు. \ N2. ఎడమ పాదంపై బరువు, అడుగు మీద నిలబడి, కుడి తొడ ఎదిగింది కాబట్టి ఇది నేల సమాంతరంగా ఉంటుంది, అదే సమయంలో, భుజాల వైపు పైకి కరిగాలి. ప్రారంభ స్థానం తిరిగి. 15 రెప్స్ చేయండి, తరువాత వైపులా మారండి మరియు పునరావృతం చేయండి. 3 సెట్లు చేయండి.</string>
    <string name="dol">డాల్ఫిన్ ప్లాంక్</string>
    <string name="dolsub1">కాలి వేళ్ళతో ముంచెత్తుతాయి. అంతస్తులో ముంజేర్లను ఉంచడం, వెన్నెముక వైపు బొడ్డుబటన్ను లాగడం, మరియు తక్కువ ప్లాంక్ స్థానానికి రావటానికి పండ్లు పెంచుతాయి. తద్వారా పిప్లు ఎత్తివేసేటప్పుడు శరీరానికి విలోమండ్ V ను ఏర్పరుస్తుంది, విరామం, అప్పుడు నెమ్మదిగా ప్రారంభ స్థితికి తిరిగి వస్తుంది. 15 రెప్స్ యొక్క 3 సెట్లు చేయండి.</string>
    <string name="man">సూపర్మ్యాన్</string>
    <string name="man1">చేతులు మరియు కాళ్ళతో పొడవుగా పడి, కాలి వేళ్ళతో, అరచేతులు పైకి కనిపిస్తాయి. చేతులు మరియు కాళ్ళు పెంచడం వంటి వాటిని పీల్చుకోండి, పాజ్ చేయండి, ఆపై నెమ్మదిగా ప్రారంభ స్థితికి తిరిగి రావడం. 15 రెప్స్ యొక్క 3 సెట్లు చేయండి.</string>
    -----------------------------------------
    <string name="ice1">ఐస్</string>
    <string name="ice2">మంచు త్వరగా ఎరుపు, వాపు మరియు వాపు యొక్క వాపు తగ్గించడానికి ఉపయోగించబడుతుంది.ఇది ప్రభావిత ప్రాంతంలోని రక్త ప్రసరణను మెరుగుపర్చడానికి సహాయపడుతుంది.కొన్ని సెకన్లపాటు వస్త్రం యొక్క భాగాన మంచును కత్తిరించండి మరియు ప్రభావిత ప్రాంతాల్లో అది పట్టుకోండి. కొన్ని నిమిషాలు వేచి ఉండండి మరియు ప్రక్రియ పునరావృతం.</string>
    <string name="lemon1">నిమ్మకాయ</string>
    <string name="lemon2">మొటిమలను వదిలించుకోవడానికి మరొక శీఘ్ర మార్గం విటమిన్ సి నిమ్మకాయ రసంలో పుష్కలంగా ఉన్న నిమ్మ రసం యొక్క ఉపయోగం, మొటిమలు త్వరగా పొడిగా ఉండటానికి సహాయపడుతుంది. తాజా నిమ్మ రసం మరియు భద్రపరుస్తుంది బాటిల్ రసం, ఉపయోగించడానికి నిర్ధారించుకోండి. ఈ పరిష్కారం దరఖాస్తు చేయడానికి రెండు మార్గాలు ఉన్నాయి.</string>
    <string name="lemon3">తాజా నిమ్మరసంలో ఒక శుభ్రమైన పత్తి శుభ్రముపరచును మరియు మంచానికి వెళ్ళే ముందు మొటిమలకు అది వర్తిస్తాయి. మీరు ఒక టేబుల్ స్పూమ్ నిమ్మ రసంను కలపవచ్చు, దాల్చినచెక్క యొక్క ఒక టీస్పూన్ పొడిని మరియు రాత్రిపూట మొటిమల్లో అది చాలు. ఉదయం, మోస్తరు నీటితో బాగా కడగాలి. అయితే, ఈ ప్రత్యేక పరిష్కారం సున్నితమైన చర్మం ఉన్న వారికి సరిపోదు.</string>
    <string name="steam1">ఆవిరి</string>
    <string name="steam2">స్టీమింగ్ మీ చర్మం కోసం ఎప్పుడైనా అద్భుతంగా ఉంటుంది, కానీ మీరు pimples కలిగి ఉన్నప్పుడు. ఈ రకమైన నూనెలు, ధూళి మరియు బ్యాక్టీరియాను రంధ్రాలలో చిక్కుకున్నప్పుడు, ఇన్ఫెక్షన్ లేదా వాపుకు కారణమవుతుంది, ఆవిరి మీ రంధ్రాలను తెరిచి, మీ చర్మం ఊపిరిపోతుంది.</string>
    <string name="steam3">వేడి నీటితో పెద్ద కంటైనర్ నింపండి మరియు కొన్ని నిమిషాలు మీ ముఖంతో ఆవిరిని కలిపేందుకు అనుమతిస్తాయి. \ N2. మీ ముఖం మోస్తరు నీటితో నింపి, ఎండబెట్టడం తర్వాత చమురు రహిత మాయిశ్చరైజర్ వర్తిస్తాయి.</string>
    <string name="garlic1">వెల్లుల్లి</string>
    <string name="garlic2">వెల్లుల్లి ఒక యాంటివైరల్, యాంటీ ఫంగల్, క్రిమినాశక మరియు యాంటీఆక్సిడెంట్ ఏజెంట్, ఇది మొటిమలను వేగంగా చికిత్సలో సహాయపడుతుంది. వెల్లుల్లి లో సల్ఫర్ కూడా pimples యొక్క శీఘ్ర వైద్యం ప్రోత్సహిస్తుంది.</string>
    <string name="garlic3">రెండు ముక్కలుగా తాజా వెల్లుల్లిని రెండు ముక్కలుగా కట్ చేసుకోండి. \ N2. మొటిమల్లో వెల్లుల్లి చాలు మరియు చర్మం కడగడం ముందు ఐదు నిమిషాలు వదిలేయండి. \ N3. చికిత్సను అనేకసార్లు రోజుకు రిపీట్ చేయండి.</string>
    <string name="garlic4">రోజువారీ ఒక ముడి వెల్లుల్లి తినడం కూడా మీ రక్తంను శుద్ధి చేయడంలో కూడా సహాయపడుతుంది. కానీ కడుపు నిరుత్సాహపరుస్తుంది కాబట్టి చాలా ముడి వెల్లుల్లి తినకూడదు.</string>
    <string name="honey1">హనీ</string>
    <string name="honey2">హనీ వైద్యం ప్రక్రియను వేగవంతం చేయగల సహజ యాంటీబయాటిక్స్ మూలంగా ఉంది, అంతేకాక అంటువ్యాధులను నివారించడానికి సహాయం చేస్తుంది. నిమ్మకాయలో ఉపయోగించినప్పుడు గొప్ప ప్రభావాన్ని కలిగి ఉంటుంది.</string>
    <string name="honey3">1 గిన్నెలో 1 టేబుల్ స్పూన్ మరియు నిమ్మ రసం యొక్క 1 టి స్పూన్ ని కలుపుకోవాలి. \ N2.ఇది మిక్స్ చేసి ఒక పత్తి బంతిని దానిలో ఉంచి, మీ ముఖం మీద దరఖాస్తు చేయండి. \ N3. అరగంట కొరకు ఉంచండి మరియు చల్లటి నీటితో కడగాలి.</string>
    <string name="lemon4">తాజా నిమ్మకాయ తీసుకొని సగం కట్ చేయాలి. మచ్చ న జూసీ భాగంగా రుద్దు. నిమ్మకాయ సహజ బ్లీచ్గా పని చేస్తుంది, తద్వారా గాయాలు మరియు మచ్చలు తగ్గుతాయి. 15 రోజులు రెండుసార్లు రోజుకు రెండుసార్లు నిమ్మ రసం త్రాగాలి.</string>
    <string name="ice3">ఐస్ క్యూబ్స్</string>
    <string name="ice4">ఐస్ క్యూబ్ మచ్చలు క్షీనతకి చాలా సులభమైన మరియు సాధారణ గృహ చికిత్స. ఒక ఐస్ క్యూబ్ టేక్ మరియు మచ్చలు న శాంతముగా అది రుద్దు.</string>
    <string name="aloevera1">కలబంద</string>
    <string name="aloevera2">ఒక కలబంద వేరా ఆకు తీసుకోండి మరియు సగం గా కట్. జెల్ను బయటకు లాగి, మచ్చ మీద దరఖాస్తు చేసుకోండి.</string>
    <string name="teatree1">టీ ట్రీ ఆయిల్</string>
    <string name="teatree2">టీ ట్రీ ఆయిల్ అనేది మచ్చలు తొలగిపోవడానికి చాలా ప్రభావవంతమైన సహజ పరిహారం. ఇది మచ్చలు ఒక మనోజ్ఞతను వంటి పనిచేస్తుంది. నిర్ధారించుకోండి, మీరు సజల టీ ట్రీ ఆయిల్ ను ఉపయోగిస్తారు.</string>
    <string name="honey4">మచ్చపై తేనెని వర్తించండి. ఇది మచ్చలు తొలగించడంలో గొప్ప పనిచేస్తుంది.</string>
    <string name="walnut1">వాల్నట్</string>
    <string name="walnut2">వాల్నట్స్ ఒక అందమైన గ్లో నిస్తేజంగా, పొడి మరియు ప్రాణములేని చర్మం తీసుకురాగలదు. వాల్నట్లకు అనామ్లజనకాలు ఉన్నాయి, ఇవి చర్మపు కణాలను మరమ్మత్తు చేయటానికి మరియు ప్రకాశవంతమైన చర్మమును పెంచుతాయి. పౌడర్ రూపంలో వాల్నట్ ఒక సాధారణ శుద్ది ఉత్పత్తి చేయలేరని మలినాలను మరియు మురికిని తొలగించడానికి మరియు తొలగించడానికి ఉపయోగించవచ్చు. ఒక పేస్ట్ చేయడానికి రెండు టేబుల్ స్పూన్లు సాదా పెరుగుతో వాల్నట్ పొడి యొక్క రెండు టీస్పూన్లు కలపండి. మీ ముఖం మరియు మెడ మీద ఈ పేస్ట్ ను వాడండి. పేస్ట్ ఆరిపోయినప్పుడు, మీ ముఖం చుట్టూ మిశ్రమం కుంచెగారు మరియు ఆపై గోరు వెచ్చని నీటితో శుభ్రం చేసుకోవాలి. వారానికి ఒకసారి ఈ ముఖం ముసుగుని ఉపయోగించండి.</string>
    <string name="walnut3">రాత్రిపూట నీటిలో మూడు అక్రోట్లను సోక్ చేయండి. ఉదయం, గులాబీ నీటిలో ఒక టీస్పూన్ మిక్స్లో పేస్ట్ వేయాలి. మీ ముఖంపై అతికించండి. ఒక గంట పాటు వదిలివేయండి, ఆపై గోరు వెచ్చని నీటితో శుభ్రం చేసుకోవాలి. ఈ పరిష్కారం వారానికి ఒకసారి అనుసరించండి. మీరు ప్రతి ఉదయం పాలు ఒక గాజు పాలు రెండు లేదా మూడు అక్రోట్లను తినవచ్చు.</string>
    <string name="mint1">మింట్</string>
    <string name="mint2">పుదీనాలోని ప్రధాన పదార్ధం మెంతోల్, ఇది శీతలీకరణ మరియు సహాయపడే లక్షణాలను కలిగి ఉంది. అంతేకాక చర్మ వైద్యంతో పోరాడటానికి అద్భుతమైన వైద్యం లక్షణాలను కలిగి ఉంటుంది. చర్మం ఆరోగ్యకరమైన మరియు మండే ఉంచండి.</string>
    <string name="mint3">1. ఒక గిన్నెలో ఒక సాదా టీటూన్ మరియు ఒక గిన్నెలో సాదా పెరుగు మరియు ఫుల్లర్ యొక్క భూమి యొక్క ఒక టేబుల్ స్పూన్. \ N2. సగం ఒక గంట పాటు దానిని పక్కన పెట్టుకోండి. అప్పుడు మృదువైన పేస్ట్ ను తీసుకోవటానికి అది కదిలించు. \ N3.మీ ముఖం మరియు మెడ మీద ఈ ఇంట్లో ఉన్న ముఖం ప్యాక్ని ఆపాదించు. \ N4. ఇది సహజంగా ఆరిపోయే వరకు దానిని వదిలించండి, ఆపై గోరు వెచ్చని నీటితో శుభ్రం చేసుకోవాలి. \ N5. ముఖం ముసుగును ఉపయోగించండి స్పష్టమైన చర్మం ఆనందించండి వారానికి ఒకసారి.</string>
    <string name="almond1">బాదం మరియు మండే చర్మం కోసం బాదం ముఖ ముసుగు</string>
    <string name="almond2">బాదం యొక్క ఇంట్లో ఉన్న ముఖం ముసుగు మీ చర్మం రంగుతో అద్భుతాలను చేయగలదు. ఒక పక్షం రోజువారీ ఉపయోగించండి మరియు ఫలితం మీరే చూడండి. మార్కెట్ లో ఏ చర్మ సంరక్షణ ఉత్పత్తి కంటే బెటర్. నేను ప్రయత్నించాను మరియు మొదటి రోజు ఫలితం చూడవచ్చు.</string>
    <string name="almond3">కావలసినవి:</string>
    <string name="almond4">3-4 బాదంపప్పులు.</string>
    <string name="almond5">తయారీ:</string>
    <string name="almond6">ఉదయం 3 లేదా నాలుగు గవదబిళ్ళను (పాడి ఆవులోని ఇతర భాగాలకు కూడా వాడాలి). రాత్రి మాష్ వద్ద ఈ బాదం పాలు మీరు మరికొన్ని పాలు ఉపయోగించవచ్చు. మాష్ అది చాలా జరిమానా పేస్ట్ ఏర్పాటు. ముఖానికి వర్తించండి. మొత్తం రాత్రి కోసం బయలుదేరండి. చల్లటి నీటితో ఉదయం వాష్ ముఖం. ఈ ముఖం ముసుగుతో మీ చర్మం తేలికగానూ, ప్రకాశవంతంగానూ మారుతుంది. తెలుపు మరియు మందపాటి చర్మం పొందడానికి ఈ ఇంట్లో తయారు చేసే నివారణ మీ చర్మం మృదువైన మరియు సిల్కీని వదిలివేస్తుంది. పొడి చర్మం కోసం, మీరు రోజువారీ ఉపయోగించవచ్చు. వారానికి రెండుసార్లు జిడ్డు చర్మం వాడకం కోసం.</string>
    <string name="cucumber1">ఫెయిర్ మరియు ప్రకాశించే చర్మం కోసం దోసకాయ మరియు పుచ్చకాయ ముఖం ముసుగు</string>
    <string name="cucumber2">కావలసినవి:</string>
    <string name="cucumber3">దోసకాయ రసం 2 tablespoon \ n పుచ్చకాయ రసం 2 tablespoon \ n యోగర్ట్ 1 tablespoon \ n మైక్రో పౌడర్ 1 టేబుల్</string>
    <string name="cucumber4">తయారీ:</string>
    <string name="cucumber5">అన్ని పదార్థాలు కలపండి మరియు పదిహేను నిమిషాలు మీ ముఖం మీద దరఖాస్తు, పుచ్చకాయ చర్మం క్లియర్ లో సహాయపడుతుంది. ఇది దోషాలను తొలగిస్తుంది మరియు టోనర్గా పని చేస్తుంది. దోసకాయ రసం దాని చర్మం మెరుపు ప్రభావానికి ప్రసిద్ధి చెందింది. యోగార్ట్ మృదువుగా మరియు చర్మం బిగించి ఉంటుంది. పాలు పొడి కూడా ఒక బైండింగ్ ఏజెంట్ గా పనిచేస్తుంది మరియు ఇది చర్మంను శుభ్రపరుస్తుంది మరియు చర్మపు టోన్ను కాంతివంతం చేయడానికి సహాయపడుతుంది. ఇది సరసమైన మరియు మండే చర్మం కోసం అద్భుత పూర్తి ముఖం ముసుగు. మీరు దీనిని ప్రయత్నించాలి మరియు ఇంటిలో సహజంగా మరియు ప్రకాశవంతమైన చర్మం పొందడానికి ఈ గృహ చికిత్స యొక్క అద్భుతమైన ప్రభావాలను చూడాలి.</string>
    <string name="milk1">మిల్క్ క్రీం మరియు సాఫ్ఫన్స్ ఫెయిర్ మరియు ప్రకాశించే చర్మం పొందడానికి ముసుగును ఎదుర్కుంటాయి</string>
    <string name="milk2">కావలసినవి:</string>
    <string name="milk3">పాలు క్రీమ్ 2 tablespoon \ nSaffron</string>
    <string name="milk4">తయారీ:</string>
    <string name="milk5">పాలు క్రీమ్ లో కుంకుమ మిక్స్ చేసి రాత్రిపూట వదిలివేయండి. ఉదయం వేళ్లు తో పాల క్రీమ్ మిశ్రమం మరియు ముఖం మీద వర్తిస్తాయి. పైన ఉన్న గృహ చికిత్స చర్మపు టోన్ను తేలిక చేస్తుంది మరియు సహజంగా మీ చర్మం చాలా ఆరోగ్యకరమైన గ్లో ఇస్తుంది. నిమ్మ రసం యొక్క కొన్ని చుక్కలు కూడా చేర్చవచ్చు.</string>
    <string name="hairoil1">హెయిర్ ఆయిల్ మసాజ్</string>
    <string name="hairoil2">జుట్టు నష్టం తగ్గడానికి మీరు తీసుకోగల మొట్టమొదటి అడుగు సరైన జుట్టు నూనెతో మీ జుట్టును మసాజ్ చేయడం. సరైన జుట్టు మరియు జుట్టు మర్దన జుట్టు రోగాలకు రక్త ప్రవాహాన్ని పెంచుతుంది, చర్మం పరిస్థితి, మరియు మీ జుట్టు యొక్క మూలాలను బలోపేతం చేస్తుంది.</string>
    <string name="hairoil3">మీరు కొబ్బరి లేదా బాదం నూనె, ఆలివ్ నూనె, ఆముదము, ఆమ్లా నూనె, లేదా ఇతరులు వంటి హెయిర్ నూనెలను ఉపయోగించవచ్చు.</string>
    <string name="hairoil4">1. మీ జుట్టు మరియు చర్మంపై పైన చెప్పిన జుట్టు నూనెలు మీ చేతివేళ్లతో కాంతి పీడనాన్ని ఉపయోగించడం ద్వారా మసాజ్ చేయండి. \ N2.</string>
    <string name="fenugreek1">మెంతులు</string>
    <string name="fenugreek2">మీథే అని కూడా పిలుస్తారు మెండు, జుట్టు నష్టం చికిత్సలో అత్యంత ప్రభావవంతమైనది. జుట్టు పెరుగుదలని పెంచుతుంది మరియు హెయిర్ ఫోలికిల్స్ పునర్నిర్మించటానికి సహాయపడే హార్మోన్ పూర్వకాండాలను కలిగి ఉంటుంది. వారు ప్రోటీన్లు మరియు నికోటినిక్ యాసిడ్ కలిగి జుట్టు పెరుగుదల ఉద్దీపన.</string>
    <string name="fenugreek3">1.ఒక కప్పు మంచినీర గింజలు రాత్రిపూట నీటితో నింపండి. \ N2. ఉదయాన్నే, ఒక పేస్ట్ తయారు చేసేందుకు వాటిని రుబ్బు. \ N3. పేస్ట్ ను మీ జుట్టుకు కప్పి, స్నానపు టోపీతో కవర్ చేయండి. \ N4.40 నిమిషాలు తర్వాత, మీ జుట్టును శుభ్రం చేయు.ఒక నెలలో ప్రతి ఉదయం ఈ చికిత్సను అనుసరించండి.</string>
    <string name="onionjuice1">ఉల్లిపాయ జ్యూస్</string>
    <string name="onionjuice2">ఉల్లిపాయ జ్యూస్ దాని అధిక సల్ఫర్ కంటెంట్ కారణంగా జుట్టు నష్టం చికిత్స సహాయపడుతుంది, ఇది జుట్టు ఫోలికల్స్ కు రక్త ప్రసరణ మెరుగుపరచడానికి, జుట్టు గ్రీవము పునరుత్పత్తి మరియు వాపు తగ్గించడానికి సహాయపడుతుంది. ఒక ఉల్లిపాయ రసంను అణచివేయడం ద్వారా దాన్ని త్రిప్పికొట్టండి. నేరుగా రసంను చర్మం మీద వేయండి. సుమారు 30 నిముషాల పాటు వదిలివేయండి, ఆపై దానిని కడగాలి. చివరగా, మీ జుట్టు షాంపూ.</string>
    <string name="onionjuice3">మూడు టేబుల్ స్పూన్ల ఉల్లిపాయ జ్యూస్ మరియు రెండు టేబుల్ స్పూన్లు కలబంద వేరా జెల్ కలపాలి. మీరు ఒక టేబుల్ స్పూన్ ఆలివ్ నూనె కూడా జోడించవచ్చు. మీ జుట్టు మీద ఈ మిశ్రమాన్ని వర్తించు మరియు కనీసం 30 నిముషాల పాటు దానిని శుభ్రం చేయడానికి మరియు మీ జుట్టును కత్తిరించే ముందు వదిలివేయండి. అనేక వారాలు ఈ రెమిడీస్లో రెండు లేదా మూడు సార్లు వారానికి పునరావృతం చేయండి.</string>
    <string name="al1">కలబంద</string>
    <string name="al2">నెయ్యి వేర జెల్ లేదా జ్యూస్ ను నెత్తిమీద వేయాలి. కొన్ని గంటల పాటు వదిలివేయండి. అప్పుడు మంచినీటి నీటితో అది కడగాలి. \ N3. ప్రక్రియను మూడు నుండి నాలుగు సార్లు పునరావృతం చేయండి.</string>
    <string name="al3">మీరు మంచి జుట్టు పెరుగుదలను అనుభవించడానికి ఖాళీ కడుపుతో రోజువారీ ఒక టేబుల్ స్పూన్ కలబంద వేరా రసం తినవచ్చు.</string>
    <string name="he1">ఆరోగ్యకరమైన ఆహారం</string>
    <string name="he2">ఒక మంచి మరియు ఆరోగ్యకరమైన ఆహారం నిర్వహించడం వల్ల జుట్టు తగ్గింపు సమస్య తప్పనిసరి. మీ ఆహారంలో పండ్లు మరియు కూరగాయలను చేర్చండి. ప్రోటీన్లను జోడించడానికి మర్చిపోకండి.</string>
    <string name="he3">ఆరోగ్యకరమైన జీవనశైలి జుట్టు సమస్యలను నయం చేయడానికి సహాయపడుతుంది.</string>
    <string name="sesameoil1">సెసేం ఆయిల్తో చర్మం మసాజ్</string>
    <string name="sesameoil2">సెసేం ఆయిల్తో రెండుసార్లు వారానికి రెండుసార్లు చర్మం మసాజ్ చేస్తే మంచి ఫలితాలను ఇస్తుంది. ఒక గంట తరువాత మీ జుట్టు కడగడం. మీరు మీ జుట్టును కడగడానికి తేలికపాటి మూలికా షాంపూ లేదా షికాకులను ఉపయోగించవచ్చు</string>
    <string name="co1">కొబ్బరి నూనెతో నిమ్మకాయ జ్యూస్</string>
    <string name="co2">కొబ్బరి నూనెతో నిమ్మకాయ జ్యూస్ కలపండి మరియు జుట్టు మీద దరఖాస్తు చేసుకోవాలి, జుట్టు మీద 30 నిమిషాలు వదిలివేయండి. హెర్బల్ షాంపూతో జుట్టు కడగడం.</string>
    <string name="neem1">నీమ్ ఆకులు</string>
    <string name="neem2">మీ జుట్టును కడగడం వల్ల మీ జుట్టు కడగడం కోసం నీలం ఆకులు ఉపయోగించండి. ఇది చుండ్రుని కలిగించే బాక్టీరియాను చంపుతుంది. ఈ నివారణ మీరు కలిగి ఉన్న ఏ మొటిమ సమస్యలను కూడా క్లియర్ చేస్తుంది.</string>
    <string name="tt1">టీ ట్రీ ఆయిల్ ట్రీట్మెంట్</string>
    <string name="tt2">టీ ట్రీ ఆయిల్ చుండ్రు సమస్యలు ఉత్తమ పరిష్కారం ఒకటి. మీ రెగ్యులర్ షాంపూలో లేదా నీటిలో జుట్టుకు రెండు నుండి మూడు చుక్కలను కలపడం వల్ల చుండ్రు తగ్గించడంలో చాలా ప్రభావవంతంగా ఉంటుంది.</string>
    <string name="amla1">అమ్లా (గూస్బెర్రీ)</string>
    <string name="amla2">అండ (గూస్బెర్రీ) దండ్రు కోసం మరొక పరిహారం. బాదం నూనె తో గూస్బెర్రీ యొక్క రసం తినడం మరియు దరఖాస్తు చుండ్రు సులభంగా నయం చేస్తుంది.</string>
    <string name="scalp1">మీ చర్మం మసాజ్</string>
    <string name="scalp2">మీ శరీరంలో ఏదైనా భాగాన్ని మర్దనా చేయడం వల్ల ప్రాంతంలో రక్త ప్రవాహాన్ని పెంచడం ద్వారా సర్క్యులేషన్ మెరుగుపడుతుంది మరియు మీ చర్మం మినహాయింపు కాదు. మీ చర్మం మసాజ్ చేస్తే, పెరిగిన రక్త ప్రవాహం పెరగడానికి మీ జుట్టు గ్రీవములను ప్రేరేపిస్తుంది. తలనొప్పి మసాజ్ మీ జుట్టు ఆరోగ్యకరమైన మరియు వేగవంతంగా పెరుగుతుంది సహాయం కోసం ఒక సాధారణ పద్ధతి.</string>
    <string name="scalp3">మీరు స్నానం చేసే ప్రతిసారీ మీ చర్మం మర్దనం చేసుకోండి. వృత్తాకార కదలికలో శాంతముగా మీ చర్మం రుపించడానికి మీ వేళ్ల చిట్కాలను ఉపయోగించండి. ముందు, వెనుక మరియు మీ తల యొక్క భుజాలను కవర్ చేయడానికి నిర్ధారించుకోండి. మీకు నచ్చిన ప్రక్రియను పునరావృతం చేయండి. ఇది ఉద్రిక్తతను తగ్గించడం మరియు ప్రశాంతత అనుభూతికి సహాయపడే అదనపు ప్రయోజనం ఉంది.</string>
    <string name="po1">ప్రోటీన్ పుష్కలంగా తినండి</string>
    <string name="po2">జుట్టు ఎక్కువగా ప్రోటీన్తో కూడి ఉంటుంది, ఇది జుట్టు-ఆరోగ్యకరమైన ఆహారం యొక్క అత్యంత ముఖ్యమైన భాగం. మీ ఆహారాన్ని పరీక్షించండి మరియు ప్రతి రోజూ ప్రోటీన్ పుష్కలంగా పొందుతున్నారని నిర్ధారించుకోండి. మీ ఆహారం ప్రోటీన్ లోపం ఉన్నప్పుడు, మీ శరీరం ఎక్కువ జుట్టును ఉత్పత్తి చేయదు.</string>
    <string name="to1">వేడి స్టైలింగ్ టూల్స్ ఉపయోగించడం లేదు</string>
    <string name="to2">ఎండబెట్టడం అనేది మీ జుట్టును పెంచుకోవటానికి వచ్చినప్పుడు నిజంగా ఆరోగ్యకరమైన ఎంపిక. ఒక జుట్టు ఆరబెట్టేదితో మీ జుట్టును ఆరబెట్టడం చివరికి జుట్టు కడ్డీని బలహీనపరుస్తుంది మరియు దెబ్బతీస్తుంది. అదే కర్లింగ్ కట్టు, ఫ్లాట్ ఇరన్లు మరియు హాట్ రోలర్ల వంటి ఇతర వేడి స్టైలింగ్ టూల్స్ కోసం కూడా వెళుతుంది.</string>
    <string name="to3">మీ షవర్ తర్వాత, మీ జుట్టును ఒక టవల్తో పొడి చేయండి. సుమారుగా పొడిగా టవల్ వేయకూడదు. ఒక విస్తృత పంటి దువ్వెన తో దువ్వెన. కండీషనర్లో వదిలివేయడం వంటి ఉత్పత్తిని వర్తింప చేయండి, అప్పుడు పూర్తిగా పొడిగా ఉండనివ్వండి.</string>
    <string name="rub1">ముఖ్యమైన నూనెలతో మీ చర్మం రుద్దు</string>
    <string name="rub2">కొన్ని ముఖ్యమైన నూనెలు కొత్త జుట్టు పెరుగుదలను ప్రోత్సహించడంలో సహాయపడుతున్నాయి. ముఖ్యమైన నూనెలో పని చేయడం ద్వారా మీ చర్మం మసాజ్ యొక్క ప్రయోజనాలను పెంచండి. మీ చేతివేళ్లపై ఐదు నుండి పది బిందువులని పోయాలి మరియు మీ తలపై నూనె మసాజ్ చేయండి.</string>
    <string name="rub3">ఈ ముఖ్యమైన నూనెలలో ఒకదాన్ని ప్రయత్నించండి</string>
    <string name="rub4">సర్క్యులేషన్ మెరుగుపరుస్తుంది, ఇది పెప్పర్మినిట్. \ N టీఏ ట్రీ ఆయిల్, ఇది జుట్టును ఉపశమనం చేస్తుంది మరియు చుండ్రుని మెరుగుపరుస్తుంది. \ N ఆరోగ్యకరమైన జుట్టు పెరుగుదలను ప్రోత్సహించే లెమన్ ఆయిల్.</string>
    <string name="trims1">తరచుగా ట్రైమ్స్ పొందండి</string>
    <string name="trims2">అవును నిజంగా. ఇది ఎదురుదాడి అనిపించవచ్చు, కానీ మీరు పొడవాటి జుట్టుకు నిజంగా ఆరోగ్యంగా ఉండాల్సినట్లయితే, మీరు రెగ్యులర్ ట్రైమ్స్ని పొందాలి.</string>
    ---------------------------------------------
    <string name="gin1">అల్లం టీ</string>
    <string name="gin2">శ్వాస మార్గము నుండి నడుస్తున్న మరియు ముడుచుకునే ముక్కును ఎండబెట్టడం ద్వారా మరియు ఎక్స్ప్లెల్స్ ఫ్లాగ్మ్ ద్వారా ఇది సహాయపడుతుంది. అల్లం కూడా ఒక సాధారణ చల్లగా ఉపశమనం కలిగించేది, ఇది భరించదగినదిగానీ, రికవరీ ప్రక్రియను కూడా వేగవంతం చేస్తుంది.</string>
    <string name="gar1">గార్గిల్ థెరపీ</string>
    <string name="gar2">ద్రావకానికి నీటి వయస్సులో ఉప్పొంగే పాతది, కానీ మీరు దానిని పసుపుని కూడా జోడించవచ్చు. ఉప్పు మరియు పసుపు పోరాటం దగ్గు మరియు మీరు నిజంగా అవసరమైన ఉపశమనం ఇస్తుంది.</string>
    <string name="water1">నీటి</string>
    <string name="water2">సాధారణ జలుబు, దగ్గు మరియు గొంతుతో పోరాడటానికి నిగూఢమైన వెచ్చని నీరు తాగండి. తాగునీరు వెచ్చని నీటిని గొంతులో వాపు తగ్గిస్తుంది. ప్లస్, నీరు శరీరం లో ద్రవాల తిరిగి సహాయపడుతుంది మరియు సంక్రమణ అవ్ట్ కడుగుతుంది.</string>
    <string name="her1">మూలికల టీ</string>
    <string name="her2">ఒక టీస్పూన్ పసుపు పొడి మరియు ఒక కప్పు నీటితో క్యారమ్ విత్తనాలను ఒక టీస్పూన్ నీటిని జోడించడం ద్వారా ఒక మూలికా టీ చేయండి మరియు ఒక సగం కప్పుకు నీరు తగ్గిపోయే వరకు దానిని కాచుకోండి. కొన్ని తేనెను జోడించి, ఈ మూలికల పరిష్కారం రెండు నుండి మూడు సార్లు త్రాగాలి.</string>
    <string name="tu1">పసుపు</string>
    <string name="tu2">కాల్చు పసుపు రూట్ మరియు ఒక మృదువైన పొడి లోకి రుబ్బు. నీటితో, తేనెతో కలసి, రెండుసార్లు అది త్రాగాలి.</string>
    ---------------------------------------
    <string name="esm1">కొన్ని మింట్ ఆనందించండి</string>
    <string name="esm2">ఫ్రెష్ పెప్పర్మినిట్ టీ (లేదా సాధారణంగా పిప్పరమెంటు బిళ్ళ టీ) కడుపు కండరాలను విశ్రాంతినిస్తుంది. ఇది పైత్య ప్రవాహాన్ని మెరుగుపరచడానికి సహాయపడుతుంది, ఇది సరిగ్గా జీర్ణం చేయడానికి మీకు సహాయపడుతుంది. అజీర్ణం లేదా గ్యాస్ / ఉబ్బరంతో బాధపడుతున్నప్పుడు ఇది ప్రత్యేకంగా ఉపయోగపడుతుంది.</string>
    <string name="esm3">నీకు అవసరం అవుతుంది:</string>
    <string name="esm4">తాజా పిప్పరమింట్ ఆకులు కొన్ని OR 1-2 టీస్పూన్లు ఎండబెట్టినవి \ n \ n మగ్ \ n \ n 1 కప్ నీరు</string>
    <string name="esm5">ఆదేశాలు:</string>
    <string name="esm6">వేడినీటి 1 కప్ కప్పుతో మిరియాలు, కవర్, మరియు 5-10 నిమిషాలు నిటారుగా తెలపండి. సిప్ నెమ్మదిగా ఉండగా, అది ఇంకా వెచ్చని వెచ్చగా ఉంటుంది. తాజా పిప్పరమెంటుట్ ఆకులు ఉపయోగించి ఉంటే, మీరు కడుపు నొప్పి తగ్గించడానికి అలాగే వాటిని నమలు చేయవచ్చు. మీరు ఆ కావాలనుకుంటే మీరు ముందే తయారు చేసిన టీబ్యాగ్ను కూడా ఉపయోగించవచ్చు.</string>
    <string name="us1">ఒక వెచ్చని కుదించు ఉపయోగించండి</string>
    <string name="us2">మీ పొట్టలో వేడిని కలిపితే, మీరు ఎదుర్కొంటున్న గట్టిగా, అసౌకర్యకరమైన మురికి భావనను తగ్గిస్తుంది. ఒక వేడి నీటి సీసా లేదా ఒక (శుభ్రమైన) గుంటతో నిండిన బియ్యంతో సౌకర్యవంతమైన ఉష్ణోగ్రతకి వేడి చేసి, మీ కడుపు మీద ఉంచండి. ఉత్తమ ఫలితాల కోసం, మీ కడుపు మీద ఉన్న వేడి పరికరంతో పడుకోండి.</string>
    <string name="tr1">కలబంద వేరా రసం ప్రయత్నించండి</string>
    <string name="tr2">మొక్క నుండి నేరుగా కలబంద వేరా కాదు, కానీ కలబంద వేరా రసం. ఈ మీరు కడుపు తిమ్మిరి యొక్క నొప్పి తగ్గించడానికి చూపించింది అనేక ఆరోగ్య ఆహార దుకాణాలలో కనుగొనవచ్చు ఒక అనుబంధమని ఉంది. ఇది కూడా మలబద్ధకం మరియు అజీర్తి తో సహాయం సంబంధాలు కలిగి ఉంది.</string>
    <string name="tg1">అల్లం వాటర్ ప్రయత్నించండి</string>
    <string name="tg2">దాని ఔషధ లక్షణాలతో అల్లం మరియు ప్రత్యామ్నాయ ఆరోగ్య ప్రయోజనాలు జీర్ణక్రియను నియంత్రిస్తాయి మరియు ఉదరం నొప్పిని తగ్గిస్తుంది. తాజా అల్లం పొడి మరియు ఒక పోలిస్తే మంచి మరియు ఫాస్ట్ పనిచేస్తుంది. వేడి నీటిలో కొన్ని ఇటీవల అల్లం ముక్కలను టాసు చేసి, ఇప్పుడు వక్రీకరించు మరియు ఉపశమనాన్ని ప్రేరేపిస్తాయి. మీరు స్పైసి ఫుడ్స్ ను నిర్వహించలేకపోతే, అల్లం పదార్దాల వంటి ఇతర రూపాలను మీరు మార్కెట్లో సులభంగా కనుగొనగలుగుతారు.</string>
    <string name="yo1">యోగర్ట్</string>
    <string name="yo2">మీ కడుపు యొక్క మొత్తం ఆరోగ్యానికి యోగర్ట్ మంచిది. నిజానికి, ప్రత్యక్ష సంస్కృతులతో పెరుగు (మంచి బ్యాక్టీరియా) మరియు అజీర్తి కారణంగా కడుపు నొప్పులు తగ్గిస్తుంది.</string>
    <string name="yo3">ఆదేశాలు:</string>
    <string name="yo4">ఒక కప్పు నీటిలో రెండు టేబుల్ స్పూన్లు సాదా పెరుగు మరియు ఒక చిటికెడు నీరు కలపాలి. \ N \ n తాజా కొత్తిమీర ఆకుల నుంచి మూడు టీస్పూన్లు రసంను చేర్చండి. \ N \ n చివరగా, ఒకటిన్నర టీస్పూన్లో ఏలకులు పొడిని కలపండి. ఒక గంట కడుపు నొప్పి తగ్గించడానికి మీ భోజనం తినడం తర్వాత.</string>
    <string name="yo5">మీరు మీ పరిస్థితిలో అభివృద్ధిని గమనించేంత వరకు మీరు సాదా, తియ్యగా ఉండని అనేక సార్లు రోజుకు తినవచ్చు. </string>
    ---------------------------------------
    <string name="ba1">బాసిల్</string>
    <string name="ba2">బాసిల్ ఒక కండరాల సడలింపుగా పనిచేస్తుంది, ఇది కండరాల వలన కలిగిన తేలికపాటి తలనొప్పికి ఉపయోగపడే చికిత్సగా చేస్తుంది. ప్లస్, అది calming మరియు అనాల్జేసిక్ ప్రభావాలు కలిగి ఉంది. మూడు లేదా నాలుగు తాజా తులసి ఉంచండి ఒక కప్పు నీటిలో కప్పు మరియు కొన్ని నిమిషాలు ఆవేశమును అదుపు చేసుకోనివ్వండి. ఐచ్ఛికంగా, కొంచెం తేనెని చేర్చండి, ఆపై నెమ్మదిగా టీ త్రిప్పివేయండి. మీరు కూడా తులసి ఆకులు లేదా బాసిల్ నూనె యొక్క కొన్ని చుక్కలను వేడి నీటిలో ఒక కుండలో వేయాలి మరియు ఆవిరిలో తీసుకోవటానికి కుండపై మొగ్గుచూపుతారు. ప్రత్యామ్నాయంగా, కొన్ని తాజా తులసి ఆకులు నమలు లేదా మీ నుదురు మసాజ్ ను బేసిల్ ఆయిల్తో కలిపి బేస్ నూనెతో కలుపుతారు.</string>
    <string name="ip1">ఐస్ ప్యాక్</string>
    <string name="ip2">మంచు నుండి చల్లగా తలనొప్పికి దోహదం చేసే వాపును తగ్గిస్తుంది. అంతేకాకుండా, నొప్పితో ఇది స్పర్శరహిత ప్రభావాన్ని కలిగి ఉంటుంది. మీ మెడ వెనుకకు ఒక మంచు ప్యాక్ను వర్తింపచేయడం వలన మీరు తలనొప్పి తలనొప్పి నుండి ఉపశమనం పొందవచ్చు. మీరు ఐదు నిమిషాలు మీ తలపై మంచు-చల్లటి నీటిలో ముంచిన బట్టను కూడా ఉంచవచ్చు. అనేక సార్లు ప్రక్రియ పునరావృతం. ప్రత్యామ్నాయంగా, మీరు ఘనీభవించిన కూరగాయలను ఒక చల్లగా కుదించుటకు ఉపయోగించవచ్చు. అరగంటలో మీరు కొంత ఉపశమనం పొందుతారు.</string>
    <string name="cl1">లవంగాలు</string>
    <string name="cl2">శీతలీకరణ మరియు నొప్పి-ఉపశమన లక్షణాలను కలిగి ఉన్నందున టవల్ తలనొప్పిని తగ్గించడానికి లవంగాలు ఉపయోగించవచ్చు. శాంతముగా కొన్ని లవంగాలు కొట్టు మరియు వాటిని ఒక సంచిలో లేదా ఒక క్లీన్ చేతిపట్టీలో ఉంచండి. నొప్పి నుండి కొంత ఉపశమనం వచ్చేవరకు మీకు తలనొప్పి ఉన్నప్పుడు చూర్ణం చేసిన లవణాల వాసన పీల్చుకోండి. క్యారియర్ ఆయిల్ యొక్క ఒక టేబుల్ స్పూన్లో క్లావ్ ఆయిల్ యొక్క రెండు చుక్కలను ఉంచండి మరియు మీ నుదిటి మరియు దేవాలయాలను మసాజ్ చేయండి. మీరు రెండు టీస్పూన్లు కొబ్బరి నూనె, సముద్రపు ఉప్పు ఒక teaspoon మరియు రెండు డ్రాప్స్ లవంగ నూనె కలిసి కలపాలి మరియు మీ నుదిటి మీద శాంతముగా ఈ మిశ్రమం రుద్దు చేయవచ్చు.</string>
    <string name="cof1">కాఫీ</string>
    <string name="cof2">ఒక కప్పు బలమైన కాఫీ కలిగి ఉంది. కాఫిన్ రక్తనాళాల వాపును తగ్గిస్తుంది, అందువలన తలనొప్పి నుండి ఉపశమనం పొందవచ్చు. కెఫిన్ Excedrin వంటి కొన్ని అదనపు శక్తి మందులు లో ఒక మూలవస్తువు ఎందుకు ఈ ఉంది. అయితే, మీరు ఇప్పటికే ఒక భారీ కాఫీ తాగుడు ఉంటే, ఈ దాటవేయి. కాఫిన్ ఉపసంహరణ తలనొప్పికి కారణమవుతుంది, ఇది ఒక దుర్మార్గపు చక్రాన్ని సృష్టించగలదు.</string>
    <string name="yog1">యోగ చేయండి</string>
    <string name="yog2">యోగ మీ మనసును దృష్టిలో ఉంచుకుని, మీ కండరాలను చాపి, తద్వారా మీరు ఒత్తిడిని తగ్గించటానికి సహాయపడే మార్గాల్లో కదిలిస్తుంది మరియు మీరు ఉద్రిక్తత పడితే, మీరు ఉద్రిక్తత-తలనొప్పిని తగ్గించవచ్చు. నొప్పి మొదలయినప్పుడు కొన్ని కదలికలు చేయగలవు, కానీ చేయవలసిన ఉత్తమమైన పని ప్రతిరోజూ కొన్ని నిమిషాలు ప్రతిరోజు ప్రక్కన పెట్టుకోవడం మరియు తలనొప్పికి ముందు తలనొప్పి నివారించడం.</string>
    ---------------------------------------
    <string name="exe1">వ్యాయామాలు</string>
    <string name="exe2">1. సూన్ హన్స్ట్రింగ్ స్ట్రెచ్</string>
    <string name="exe3">మీ వెనుక పడుకుని, మీ ఛాతీ లోకి మీ కుడి మోకాలు వంచు మరియు మీ ఫుట్ బంతి చుట్టూ ఒక పట్టీ లేదా చుట్టిన అప్ టవల్ ఉంచండి. మీ కాలు పైకప్పు వైపు నిలబడండి. రెండు ముఖ్య విషయాల ద్వారా నొక్కండి. దిగువ వెనుకవైపు వడకట్టబడినట్లు భావించినట్లయితే, ఎడమ మోకాలి వంగి, నేలపై అడుగు వేయండి. 3-5 నిముషాల కోసం పట్టుకోండి మరియు 3-5 నిముషాల పాటు ఎడమవైపుకు వెళ్లండి.</string>
    <string name="exe4">2. Two-Knee Twist</string>
    <string name="exe5">Lying on your back, bend your knees into your chest and bring your arms out at a T. As you exhale lower your knees to ground on the right. Keep both shoulders pressing down firmly. If the left shoulder lifts, lower your knees further away from the right arm. Hold for 1-2 minutes each side.</string>
    <string name="exe6">3. నీడ్ సూట్</string>
    <string name="exe7">మీ వెనుక పడుకుని, నేల మీద అడుగుల తో మోకాలు రెండింటిని వంచు. కుడివైపు తొడ కుడి బాహ్య చీలమండ ఒక ఫిగర్ నాలుగు వంటి కుడి మోకాలు బెండ్. ఎడమ పాదంను భూమికి సమాంతరంగా తీసుకురావడం ద్వారా ఎడమ కాలు గాలిలోకి ఎత్తండి. కాళ్ళు తెరిచినప్పుడు మీ కుడి చేతిని త్రిప్పండి మరియు మీ ఎడమ తొడ వెనుక మీ చేతులను కట్టివేయండి. 2-3 నిమిషాలు నొక్కి ఆపై ఇతర వైపు పునరావృతం.</string>
    <string name="exe8">4. heels సాగిన కు దిగువ</string>
    <string name="exe9">సాగుతుంది మరియు వెన్నెముకను కలుపుతుంది</string>
    <string name="exe10">స్థానం ప్రారంభం: అన్ని ఫోర్లు మీద మోకాలి, మీ మోకాలు తో తుంటి కింద మరియు చేతులు కింద చేతులు. డాన్ \ 't ఓవర్ వాయిస్ మీ తక్కువ తిరిగి. మీ మెడ పొడుగుగా ఉంచి, మీ భుజాలు తిరిగి మరియు మీ మోచేతులు లాక్ చేయవద్దు. </string>
    <string name="exe11">చర్య: నెమ్మదిగా వెన్నెముకలో సహజ వక్రతను కొనసాగించి, మీ దిగువ వెనక్కి తీసుకోండి. ఒక లోతైన శ్వాస కోసం కధనాన్ని పట్టుకుని ప్రారంభ స్థానానికి తిరిగి వెళ్ళు. 8 నుంచి 10 సార్లు రిపీట్ చేయండి.</string>
    <string name="exe12">చిట్కాలు: మోకాలి సమస్య ఉన్నట్లయితే, మీ మడమపై తిరిగి కూర్చొద్దు. ఒక అద్దం సహాయంతో సరైన స్థానమును నిర్ధారించుకోండి. సుఖంగా ఉన్నంతవరకు మాత్రమే సాగదీయడం. చిట్కాలు: మోకాలి సమస్య ఉన్నట్లయితే మీ మడమల మీద తిరిగి కూర్చొద్దు. ఒక అద్దం సహాయంతో సరైన స్థానమును నిర్ధారించుకోండి. సుఖంగా ఉన్నంత వరకు మాత్రమే సాగవుతుంది.</string>
    <string name="exe13">వాల్ అప్ కాళ్ళు</string>
    <string name="exe14">మీ పిరుదుల గోడకు గోడపై వేసి, మీ పాదాలను గోడపై వేలాడాలి. ఈ భంగిమలో తక్కువ కండరాల కండరాలు మరియు అడుగుల మరియు చీలమండల నుండి లేకుండ నిటారుగా ఉన్న ద్రవం కదిలిస్తుంది. ఇది ఒక సవాలు వ్యాయామం తరువాత మరియు ఎల్లప్పుడూ విమానం ద్వారా ప్రయాణించిన తరువాత భంగిస్తుంది. 5-10 నిమిషాలు పట్టుకోండి</string>
    <string name="res1">రెస్ట్</string>
    <string name="res2">కొద్ది రోజులు గాయపడిన కణజాలం మరియు నరాల మూలాలను నయం చేయటానికి అనుమతిస్తుంది, దీనివల్ల తక్కువ తిరిగి నొప్పిని తగ్గించటానికి సహాయపడుతుంది. అయితే, మిగిలిన కొన్ని రోజులు కండరాల బలహీనతకు దారితీస్తుంది మరియు బలహీనమైన కండరాలు వెన్నెముకకు తగినంతగా సరిపోయేలా పోరాడాలి. క్రమం తప్పకుండా బలం మరియు వశ్యతను నిర్మించడానికి వ్యాయామం చేయని వ్యక్తులు పునరావృత లేదా దీర్ఘకాలిక తక్కువ నొప్పి అనుభవించడానికి ఎక్కువ అవకాశం ఉంది.</string>
    <string name="hip1">వేడి మరియు ఐస్ ప్యాక్లు</string>
    <string name="hip2">హీట్ మరియు / లేదా చల్లని చికిత్స వాపు తగ్గించడం ద్వారా చాలా తక్కువ వెనుక నొప్పిని ఉపశమనానికి సహాయపడుతుంది. తరచుగా ప్రజలు మంచును ఉపయోగిస్తారు, కానీ కొందరు వేడిని ఇష్టపడతారు. రెండు ప్రత్యామ్నాయంగా ఉపయోగించవచ్చు.</string>
    <string name="mgp1">మంచి భంగిమను కాపాడుకోండి</string>
    <string name="mgp2">వ్యాయామం వ్యాయామశాలలో సుదీర్ఘ వ్యాయామం తర్వాత మొదలుపెట్టినప్పటికీ, ఇది కారణమయ్యే జాతి బహుశా సంవత్సరాలుగా నిర్మించబడుతోంది. విల్మార్త్ వారి రోజువారీ కార్యకలాపాలకు వెళ్ళేటప్పుడు చాలా మంది పేద భంగిమలు కలిగి ఉంటారు, వారి వెన్నుముక మీద అనవసరమైన ఒత్తిడిని పెట్టారు. "చిన్న విషయాలు కలపవచ్చు," ఆమె చెప్పింది. "మీ దెబ్బకు ఒత్తిడిని పెంచుకోవడమే మీ దంతాలను బ్రష్ చేయటానికి తప్పుగా సింక్ మీద వంగడం ద్వారా 50% వరకు పెరుగుతుంది." వెనుక వక్రత యొక్క కుడి మొత్తాన్ని ఉంచుకుని, నరాలను పీడనం చేస్తాయి మరియు తిరిగి నొప్పి తగ్గుతుంది. "</string>
    <string name="rsr1">కొన్ని ఉపశమనం లో రబ్</string>
    <string name="rsr2">బాధాకరంగా ప్రాంతం మసాజ్ చేయడానికి భాగస్వామిని అడగండి. మీరు "బ్యాక్ రబ్" క్రీమ్ లేదా లేపనం వాడాలని కోరుకుంటే, ముందుకు సాగండి, కానీ జాగ్రత్తగా ఉండండి, ఎందుకంటే చాలా సమయోచిత క్రీమ్లు కొన్ని అనువర్తనాల తర్వాత చర్మం చికాకును ఉత్పత్తి చేస్తాయి. ఒక సాధారణ బ్యాక్-మసాజ్ సాయం కోసం, అనేక టెన్నిస్ బంతులను సుదీర్ఘమైన గుంటలోకి తీసుకుంటే, గుంట ముగింపును కట్టాలి, మరియు మీ భాగస్వామి మీ వెనుకకు వెళ్లండి.</string>
    ------------------------------------------
    <string name="mas1">మసాజ్</string>
    <string name="mas2">మసాజ్ థెరపీ సర్క్యులేషన్ మరియు మెత్తగాపాడిన వాపు మెరుగుపరచడం ద్వారా కీళ్ళ నొప్పిని ఉపశమనం చేస్తుంది. వాస్తవానికి, అనేక అధ్యయనాలు రెగ్యులర్ మర్దన నొప్పి, దృఢత్వం మరియు ప్రభావిత ఉమ్మడి కదలిక శ్రేణిని మెరుగుపరుస్తుందని సూచిస్తున్నాయి. ప్రభావిత ప్రాంతం మసాజ్ చేసేందుకు, కొబ్బరి, ఆలివ్, ఆవాలు, కాస్టర్ లేదా వెల్లుల్లి నూనె వంటి వెచ్చని నూనెను వాడండి మరియు మర్దనా సమయంలో మృదువైన ఒత్తిడిని వర్తిస్తాయి.</string>
    <string name="hcc1">వేడి మరియు కోల్డ్ కంప్రెసెస్</string>
    <string name="hcc2">ప్రత్యామ్నాయ వేడి మరియు చల్లని సంపీడనాలు కూడా కీళ్ళ నొప్పికి సహాయపడతాయి. వేడి చికిత్స తగ్గుదల నొప్పికి సహాయపడుతుంది, రక్త ప్రవాహాన్ని పెంచుతుంది మరియు గొంతు కండరాలు మరియు కీళ్ళు విశ్రాంతి. చల్లని చికిత్స వాపును తగ్గిస్తుంది మరియు ప్రభావిత జాయింట్ చుట్టూ ఉన్న ప్రాంతాలను నొక్కి చెబుతుంది.</string>
    <string name="hcc3">1.వాటిని ఉపయోగించటానికి ముందు రెండు ప్రత్యేక తువ్వాళ్లలో కంప్రెస్ చేయండి. అవి చర్మం నేరుగా దరఖాస్తు చేయరాదు. \ N \ n2. ప్రభావిత ప్రాంతానికి 3 నిమిషాలు వేడి కంప్రెస్ను ఉంచండి. \ N \ n3. కంప్రెస్ను తీసివేసి వెంటనే ఒక నిమిషం పాటు చల్లగా ఉంచండి. \ n \ n4. ప్రతిరోజూ 15 నుంచి 20 నిముషాల పాటు ప్రతిరోజూ కొన్ని సార్లు ఉపశమనం పొందాలి.</string>
    <string name="hcc4">ప్రభావిత ప్రాంతం ఎరుపు, వేడి మరియు విసుగు చెందినట్లయితే వేడి చికిత్సను ఉపయోగించవద్దు. మీరు ప్రసరణ సమస్యలను కలిగి ఉంటే చల్లని చికిత్సను ఉపయోగించవద్దు.</string>
    <string name="trm1">పసుపు</string>
    <string name="trm2">ఉమ్మడి నొప్పి కోసం ఒక అద్భుతమైన ఆయుర్వేదిక్ నివారణ. ఇది క్రిమినాశక మరియు యాంటీఆక్సిడెంట్ లక్షణాలతో curcumin అని ఒక క్రియాశీల పదార్ధం కలిగి ఉంది. వెచ్చని పాలు ఒక గాజు లో పసుపు పొడి మరియు కొద్దిగా తేనె ఒక teaspoon కలపాలి. కనీసం కొన్ని రోజులు, రోజువారీ అది త్రాగడానికి. ఫలితాల సంతృప్తి వరకూ రోజుకు 250 నుండి 500 mg పసుపు గుళికలను మూడుసార్లు రోజువారీగా తీసుకోవాలి.</string>
    <string name="dmw1">ఎక్కువ నీరు తాగండి</string>
    <string name="dmw2">మంచినీటిని త్రాగడానికి తక్కువగా తెలిసిన ప్రయోజనాల్లో ఇది మృదులాస్థిని మృదువుగా ఉంచుతుంది మరియు ఇది ఉడక ఉంచుతుంది. పోషకాలు మీ రక్తం మరియు మీ జాయింట్లలోకి తరలిపోవటానికి తద్వారా తగినంత రక్తం కాపాడడానికి నీరు మీకు సహాయపడుతుంది. ఇది మీ జాయింట్ల నుండి దూరంగా వ్యర్థాలను కదిలిస్తుంది, తద్వారా అవి తక్కువగా ఉంటాయి.</string>
    <string name="acv1">ఆపిల్ పళ్లరసం వినెగర్</string>
    <string name="acv2">ఆపిల్ సైడర్ వెనిగర్ కీళ్ళు మరియు బంధన కణజాలాల నుండి సేకరించిన విషాన్ని తొలగిస్తూ ఉమ్మడి నొప్పిని తగ్గిస్తుంది. దాని ఆల్కాలైజింగ్ ప్రభావం కారణంగా, ఆర్థరైటిస్తో బాధపడుతున్న వారికి ఇది ఉపయోగకరంగా ఉంటుంది. ప్లస్, అది మెగ్నీషియం, కాల్షియం, పొటాషియం మరియు భాస్వరం వంటి ఖనిజాలు సమృద్ధిగా ఉంటుంది.</string>
    <string name="acv3">సేంద్రీయ ఆపిల్ సైడర్ వినెగార్ ఒకటి మరియు వెచ్చని నీటిలో ఒక కప్పులో కొద్దిగా తేనె కలపండి. భోజనం ముందు వరకు, ఈ పరిష్కారం రెండు లేదా మూడు సార్లు ఒక రోజు త్రాగడానికి. మీరు ఈ సాధారణ చికిత్సను రోజూ కొనసాగించవచ్చు ఎందుకంటే, కీళ్ళ నొప్పికి సహాయపడటంతో పాటు మీ ఆరోగ్యానికి మంచిది.</string>
    ------------------------------------
    Sun Burn
    <string name="pop1">బంగాళాదుంప పేస్ట్</string>
    <string name="pop2">మీరు హాట్ ఎర్ర చర్మంతో కూర్చొని ఉంటే, కొన్ని బంగాళదుంపలను వేరు చేయండి. చిన్న చర్మపు దురదలు మరియు మెత్తగాపాడిన గీతలు, కాటులు, మరియు కాలిన గాయాలు, అలాగే మంటను తగ్గించడం వంటి వాటికి బాగా పని చేస్తూ, సంవత్సరాల్లో బంగాళాదుంపలు నొప్పి నివారణగా పిలువబడతాయి. కొందరు వ్యక్తులు బంగాళాదుంప రసం ఉత్తమంగా పనిచేస్తుందని భావిస్తారు, ఇతరులు కేవలం ముక్కలు సరిపోతున్నారని భావిస్తారు. రెండు ప్రయత్నించండి, మరియు మీ సన్బర్న్ ఉత్తమ పరిష్కారం ఇది చూడండి.</string>
    <string name="pop3">నీకు అవసరం అవుతుంది:</string>
    <string name="pop4">2 బంగాళదుంపలు \ n ఎ grater, బ్లెండర్ లేదా కత్తి \ nCotton balls, పత్తి మెత్తలు, ముఖ కణజాలం, లేదా గాజుగుడ్డ</string>
    <string name="pop5">ఆదేశాలు</string>
    <string name="pop6">మీ బంగాళాదుంపలను బాగా కడగడం మరియు శుభ్రపరచండి, ఆపై ఒక గిన్నె మీద వాటిని కట్టివేయండి లేదా వాటిని కట్ చేసి వాటిని బ్లెండర్లో ఉంచండి. పీల్స్ తొలగించడానికి అవసరం లేదు. మీరు బ్లెండర్ను ఉపయోగిస్తున్నట్లయితే, వారు చాలా ద్రవంగా మారడం వరకు వాటిని సుడిగాలి ఇవ్వండి. వారు చాలా పొడిగా కనిపించినట్లయితే, మీరు చిన్న నీటిని జోడించవచ్చు. మిశ్రమాన్ని పోయాలి, పత్తి బంతులను బాగా చంపి, సన్బర్న్ కు వర్తిస్తాయి. సులభంగా మరింత ప్రభావవంతమైన పద్ధతి గజ్జను నానబెడతారు మరియు మంట మీద పెట్టి ఉంటుంది. మీరు ఒక తురుముత్వాన్ని ఉపయోగించి ఉంటే, ఒక గిన్నెలో బంగాళాదుంపలను కిటికీలపెట్టి మరియు గుజ్జును వర్తింపచేయండి, వీలైనంత ఎక్కువ రసం పొందడానికి ప్రయత్నిస్తారు. మీరు బంగాళాదుంపలను వక్రంగా కొట్టడాన్ని ప్రయత్నించవచ్చు మరియు నేరుగా మీ బర్న్లో ముక్కలు పడుకోవచ్చు.</string>
    <string name="dru1">త్రాగడానికి</string>
    <string name="dru2">Sచనిపోయిన ఒక బర్న్ ఉంది. ఇది స్పష్టంగా చెప్పడం లాగా ఉంటుంది, కానీ మనం నిజంగా నిజంగా, నిజంగా, మా చర్మంను చూసుకున్నాం. మీ చర్మం ఎండబెట్టి వేరొక విషయంతో ఎండిపోతుంది మరియు మీ శరీరం చాలావరకు నిర్జలీకరణం అవుతుంది. మీ దెబ్బతిన్న చర్మాన్ని నయం చేయవలసిన అవసరం ఉన్న H20 ను పూర్తిగా నిలబెట్టుకోవడాన్ని నిర్ధారించడానికి అన్ని సమయాల్లో చేతిలో ఉన్న మంచు చల్లటి నీటిని పొడవైన గాజు లేదా సీసా ఉంచండి</string>
    <string name="cmt1">మింట్ టీతో చల్లగా ఉండండి</string>
    <string name="cmt2">మింట్ సహజంగా చల్లబడుతుంది మరియు అది తాకినట్లయితే సంరక్షిస్తుంది, మరియు సూర్యరశ్మి మినహాయింపు మినహాయింపు కాదు. గ్రీన్ టీలో కనిపించే టానిక్ యాసిడ్ మరియు థోబ్రోమిన్ నొప్పిని ఉపశమనం చేస్తాయి మరియు దెబ్బతిన్న చర్మాన్ని సమయోచితంగా ఉపయోగించినప్పుడు నయం చేస్తాయి.</string>
    <string name="cmt3">నీకు అవసరం అవుతుంది:</string>
    <string name="cmt4">వేడినీరు యొక్క 1 క్వార్ట్ \ n 5 గ్రీన్ టీ సంచులు \ n 3 తాజా పుదీనా ఆకుల cups \ nCotton మెత్తలు లేదా ఒక క్లీన్ మృదువైన గుడ్డ</string>
    <string name="cmt5">ఆదేశాలు</string>
    <string name="cmt6">నీటితో 1 క్వార్ట్ నీరు వేయండి. 5 టీ సంచులను నుండి తీగలను తొలగించండి మరియు వాటిని జోడించండి, అలాగే ఒక పాన్ కు, తాజా పుదీనా ఆకులు 3 కప్స్. పుదీనా ఆకులు మరియు టీ సంచులలో మరిగే నీటిని పోయాలి మరియు ఒక మూతతో కప్పి, సుమారు ఒక గంట పాటు కూర్చుని, అందువల్ల దానిలోని అన్ని మంచి అంశాలను పొందవచ్చు. స్ట్రెయిన్ మరియు అప్పుడు చల్లదనాన్ని. మిశ్రమం బాగా చల్లగా ఉన్నప్పుడు, పత్తి మెత్తలు లేదా ద్రవంలో ముంచిన ఒక క్లీన్ మృదువైన గుడ్డను ఉపయోగించాలి మరియు మంటలో నేరుగా వర్తిస్తాయి. మీరు కోరుకుంటే మీరు కూడా బర్న్ మీద పోయవచ్చు. మీరు గ్రీన్ టీ లేకుండా మిమ్మల్ని మీరు కనుగొంటే, మీరు కూడా టీన్స్ ను కలిగి ఉన్న నల్ల టీని ప్రత్యామ్నాయం చేయవచ్చు.</string>
    <string name="isa1">కొన్ని కలబందలో మునిగిపోండి</string>
    <string name="isa2">అలోయి వేరా జెల్ అనేక మంది ప్రజలు సూర్యరశ్మికి గురవుతారు. ఇది చల్లని, మెత్తగాపాడిన, మరియు మీ సన్బర్న్ బయటకు స్టింగ్ మరియు redness కుడుచు కనిపిస్తుంది. ఎందుకంటే కలబంద అనేక ఇతర రోగాలకు ఉపయోగపడుతుంది (మోటిమలు లేదా గుండెల్లో వంటివి) ఇది మీ ఇంటిలో పెరుగుతున్న మొక్కను కలిగి ఉండటానికి ఉపయోగపడుతుంది. అవి ఏవైనా సంకలనాలు నుండి ఉచితంగా నిర్వహించగలవు మరియు మీరు తగినంతగా నిల్వ చేసినప్పటి నుండి స్టోర్ నుండి మరింత సమయాన్ని కొనుగోలు చేయకుండా ఉండటం సాధ్యం కాదు. మీరు నిజంగా కాకుండా మొక్క కలిగి లేదు ఇష్టపడతారు ఉంటే, స్టోర్ నుండి కొన్ని మంచి నాణ్యత కలబంద వేరా జెల్ పొందడానికి తదుపరి ఉత్తమ విషయం-అది కూడా పెద్ద ప్రాంతాల్లో చికిత్స కోసం మరింత ఆచరణాత్మక ఉంది.</string>
    <string name="isa3">నీకు అవసరం అవుతుంది:</string>
    <string name="isa4">మందపాటి, జ్యుసి, ఆకులు కలిగిన ఒక కలబంద మొక్క \ n మీ స్టోర్ను మన్నించుటకు దుకాణము జెల్ ను కొనుగోలు చేసింది</string>
    <string name="isa5">మొక్క ఉపయోగించి ఉంటే, అన్ని మార్గం ద్వారా తగ్గించే కాదు, మధ్యలో అనేక పెద్ద ఆకులు slit. వాటిని చదును చేసి, మీ మంట మీద వేయండి. మీరు జెల్ను గట్టిగా దూరం చేయవచ్చు. మీరు \'ఇప్పటికే జారుకున్న జెల్ను ఉపయోగిస్తున్నట్లయితే, మీ సన్బర్న్కు మీరు ఎంత ఎక్కువ అవసరమో. చిన్న ప్రాంతాలను చికిత్స చేస్తున్నప్పుడు ఈ మొక్క సాధారణంగా మరింత ఆచరణాత్మకమైనది, అయితే కొనుగోలు చేసిన కలబంద జెల్ పెద్ద బర్న్లో వ్యాప్తి చెందుతుంది. రెండు రచనల కలయిక.</string>
    <string name="upy1">సాదా యోగర్ట్ ఉపయోగించండి</string>
    <string name="upy2">లైవ్ కల్చర్డ్ సాదా పెరుగుతో ప్రోబయోటిక్స్ మరియు ఎంజైమ్లు సమృద్ధిగా ఉంటాయి, ఇది మా చర్మం నయం చేయడానికి సహాయపడుతుంది. నీవు ఎర్రని మరియు సూర్యరశ్మిని కనుగొన్నప్పుడు, అది వేగంగా తిరిగి పొందడంలో మీకు సహాయపడుతుంది. ఇది నిజంగా సాదా పెరుగు, వెనిలా కాదు, మరియు అది ప్రోబయోటిక్స్ కలిగి నిర్ధారించుకోండి.</string>
    <string name="upy3">నీకు అవసరం అవుతుంది:</string>
    <string name="upy4">1/2 కప్పు లేదా సాదా లైఫ్ కల్చర్డ్ టీ పెరుగుతుంది</string>
    <string name="upy5">ఒక సాదా కప్ సాదా పెరుగు ముఖం బర్న్స్ చికిత్స సరిపోతుంది, కానీ మీరు మరింత ప్రాంతం కవర్ అనుకుంటే మరింత ఉపయోగించడానికి సంకోచించకండి. మీ చేతులను కడగండి మరియు చల్లని బర్న్ ను మీ బర్న్కు నేరుగా దరఖాస్తు చేసుకోండి మరియు కనీసం 5 నిమిషాలు కూర్చునివ్వు. నొప్పి సద్దుమణిగినప్పుడు, శాంతముగా చల్లగా లేదా వెచ్చని నీటితో శుభ్రం చేసుకోవాలి.</string>
    ------------------------------
    <string name="helpfaq">ఎఫ్ ఎ క్యూ</string>
    <string name="helpterms">నిబంధనలు మరియు గోప్యతా విధానం</string>
    <string name="helpappinfo">అనువర్తన సమాచారం</string>
    ---------------------------------
    <string name="pb">పోర్ట్ బ్లెయిర్</string>
    <string name="hi">హేవ్ లాక్ ఐలాండ్</string>
    <string name="ni">నీల్ ఐలాండ్</string>
    <string name="la">లిటిల్ అండమాన్</string>
    <string name="anantapur">అనంతపురం</string>
    <string name="eg">తూర్పు గోదావరి</string>
    <string name="guntur">గుంటూరు</string>
    <string name="krishna">కృష్ణ</string>
    <string name="kurnool">కర్నూలు</string>
    <string name="prakasam">ప్రకాశం</string>
    <string name="srikakulam">శ్రీకాకుళం</string>
    <string name="nellore">నెల్లూరు</string>
    <string name="visakhapatnam">విశాఖపట్నం</string>
    <string name="vizianagaram">విజయనగరం</string>
    <string name="wg">పశ్చిమ గోదావరి</string>
    <string name="ysr">Y.S.R (కడప)</string>
    <string name="anjaw">Anjaw</string>
    <string name="changlang">చాంగ్లాంగ్</string>
    <string name="dv">దిబంగ్ వాలీ</string>
    <string name="ek">తూర్పు కమెంగ్</string>
    <string name="es">ఈస్ట్ సింగ్</string>
    <string name="lohit">లోహిత్</string>
    <string name="tawang">తవాంగ్</string>
    <string name="morigaon">Morigaon(Marigaon)</string>
    <string name="sonitpur">సోనిత్పూర్</string>
    <string name="udalguri">Udalguri</string>
    <string name="patna">పాట్నా</string>
    <string name="saharsa">Saharsa</string>
    <string name="vaishali">వైశాలి</string>
    <string name="bj">బీజాపూర్</string>
    <string name="bilaspur">బిలాస్పూర్</string>
    <string name="durg">దుర్గ్</string>
    <string name="raipur">రాయ్పూర్</string>
    <string name="dn">దాద్రా మరియు నాగర్ హవేలీ</string>
    <string name="daman">డామన్</string>
    <string name="diu">డయ్యూ</string>
    <string name="nd">న్యూఢిల్లీ</string>
    <string name="ng">ఉత్తర గోవా</string>
    <string name="sg">దక్షిణ గోవా</string>
    <string name="ahmadabad">అహ్మదాబాద్ (అహ్మదాబాద్)</string>
    <string name="narmada">నర్మదా</string>
    <string name="patan">పటాన్</string>
    <string name="rajkot">రాజ్కోట్</string>
    <string name="gurgaon">గుర్గావ్</string>
    <string name="panipat">పానిపట్</string>
    <string name="shimla">సిమ్లా</string>
    <string name="jammu">జమ్మూ</string>
    <string name="srinagar">శ్రీనగర్</string>
    <string name="kollam">కొల్లాం</string>
    <string name="malappuram">మలప్పురం</string>
    <string name="thiruvananthapuram">తిరువంతపురం</string>
    <string name="lw">లక్షద్వీప్</string>
    <string name="bhopal">భూపాల్</string>
    <string name="indore">ఇండోర్</string>
    <string name="jabalpur">జబల్పూర్</string>
    <string name="mumbai">ముంబై</string>
    <string name="pune">పూనే</string>
    <string name="nagpur">నాగ్పూర్</string>
    <string name="shridi">షిర్డీ</string>
    <string name="imphal">ఇంఫాల్</string>
    <string name="thoubal">తౌబాల్</string>
    <string name="shillong">షిల్లాంగ్</string>
    <string name="guwahati">గౌహతి</string>
    <string name="aizawl">ఏయిసావ్ల్</string>
    <string name="kohima">కోహిమా</string>
    <string name="bhubaneswar">భువనేశ్వర్</string>
    <string name="sambalpur">సంబల్పూర్</string>
    <string name="puri">పూరి</string>
    <string name="pondicherry">పాండిచ్చేరి</string>
    <string name="yanam">యానాం</string>
    <string name="amritsar">అమృత్సర్</string>
    <string name="chandigarh">చండీగఢ్</string>
    <string name="jaipur">జైపూర్</string>
    <string name="udaipur">ఉదయపూర్</string>
    <string name="gangtok">గాంగ్టక్</string>
    <string name="chennai">చెన్నై</string>
    <string name="madurai">మధురై</string>
    <string name="coimbatore">కోయంబత్తూరు</string>
    <string name="salem">సేలం</string>
    <string name="thanjavur">తంజావూరు</string>
    <string name="vellore">వెల్లూర్</string>
    <string name="ooty">ఊటీ</string>
    <string name="hosur">హోసూర్</string>
    <string name="hyderabad">హైదరాబాద్</string>
    <string name="warangal">వరంగల్</string>
    <string name="nalagonda">నల్గొండ</string>
    <string name="secunderabad">సికింద్రాబాద్</string>
    <string name="agartala">అగర్తల</string>
    <string name="lucknow">లక్నో</string>
    <string name="agra">ఆగ్రా</string>
    <string name="kanpur">కాన్పూర్</string>
    <string name="dehradun">డెహ్రాడూన్</string>
    <string name="badrinath">బద్రీనాథ్</string>
    <string name="kolkata">కోలకతా</string>
    <string name="durgapur">దుర్గాపూర్</string>
    <string name="bokaro">బొకారో</string>
    <string name="Ranchi">రాంచీ</string>
    <string name="bangalore">బెంగుళూర్</string>
    <string name="kolar">కోలార్</string>
    <string name="mysore">మైసూర్</string>
    <string name="chittoor">చిత్తూరు</string>
    <string name="ranchi">రాంచీ</string>
    ------------------------------------------------------------------
    <string name="alarm_on">అలారం ఆన్</string>
    <string name="alarm_off">అలారం ఆఫ్</string>
    <string name="alarm_text">మీ అలారంను రిమైండర్ చేయండి</string>
    -------------------------------------------------------------------
    <string-array name="whale_array">
        <item>వేల్ ధ్వనిని ఎంచుకోండి!</item>
        <item>హంప్బ్యాక్ బబుల్ నెట్</item>
        <item>హంప్బ్యాక్ పరిచయం కాల్ మూ</item>
        <item>Humpback పరిచయం కాల్ Whup</item>
        <item>హంప్ బాక్ ఫీడింగ్ కాల్</item>
        <item>హంప్బ్యాక్ ఫ్లిప్పర్ స్ప్లాష్</item>
        <item>హంప్బాక్ టైల్ స్లాప్స్</item>
        <item>హంప్బ్యాక్ వేల్ పాట</item>
        <item>ఔట్బోర్డ్ ఇంజిన్తో హంప్ బ్యాక్ వేల్ పాట</item>
        <item>హంప్బ్యాక్ శ్వేతజాతి దెబ్బలు</item>
        <item>కిల్లర్ వేల్ ఎకోలాకేషన్ క్లిక్లు</item>
        <item>కిల్లర్ వేల్ ఆఫ్షోర్</item>
        <item>కిల్లర్ వేల్ నివాసి</item>
        <item>కిల్లర్ వేల్ ట్రాన్సియంట్</item>
    </string-array>
    -----------------------------------------------------
    <string name="title_activity_portal">పోర్టల్</string>
    <string name="navigation_drawer_open">నావిగేషన్ డ్రాయర్ తెరవండి</string>
    <string name="navigation_drawer_close">నావిగేషన్ డ్రాయర్ని మూసివేయి</string>
    <string name="nav_header_title">HCMS</string>
    <string name="nav_header_subtitle">అరోగ్య రక్షణ నిర్వహణ వ్యవస్థ</string>
    <string name="nav_header_desc">నావిగేషన్ శీర్షిక</string>
    <string name="action_settings">సెట్టింగులు</string>
    <string name="title_activity_admin">అడ్మిన్ వివరాలు</string>
    <string name="title_activity_doctor">డాక్టర్ వివరాలు</string>
    <string name="title_activity_google_map">గూగుల్ పటం</string>
    <string name="title_activity_top_hsp">భారతదేశంలో టాప్ 15 హాస్పిటల్స్</string>
    <string name="title_activity_hospital">ఇండియాలో హాస్పిటల్స్</string>
    <string name="title_activity_donate_bld">రక్తం దానం</string>
    <string name="title_activity_msg">సందేశం</string>
    <string name="title_activity_calls">కాల్</string>
    <string name="title_activity_vitamin">విటమిన్</string>
    <string name="title_activity_total_hlth">మొత్తం ఆరోగ్యం</string>
    <string name="title_activity_alarms">అలారం రిమైండర్</string>
    <string name="title_activity_live_cht">చాట్ లైవ్</string>
    <string name="title_activity_alrm">అలారం</string>
    ---------------------------------------------------------
    <string-array name="States_and_Cities">
        <item>Andaman and Nicobar Islands (আন্দামান ও নিকোবর আইল্যান্ডস)</item>
        <item>Andhra Pradesh (ఆంధ్రప్రదేశ్)</item>
        <item>Arunachal Pradesh (অরুণাচল প্রদেশ)</item>
        <item>Assam (অশাম)</item>
        <item>Bihar (बिहार)</item>
        <item>Chhattisgarh (छत्तीसगढ़)</item>
        <item>Dadra and Nagar Haveli (ડાદરા ાનદ ણાગાર Hાવેલિ)</item>
        <item>Daman and Diu (ડામાન ાનદ ડિુ)</item>
        <item>Delhi (दिल्ली)</item>
        <item>Goa (घॊा)</item>
        <item>Gujarat (ઙુજારાત)</item>
        <item>Haryana (हरयाणा)</item>
        <item>Himachal Pradesh (हिमाचल प्रदेश)</item>
        <item>Jammu and Kashmir (ژاممو اند خاسحمير)</item>
        <item>Jharkhand (झारखंड)</item>
        <item>Karnataka (ಕರ್ನಾಟಕ)</item>
        <item>Kerala (കേരളം)</item>
        <item>Lakshadweep (ല്‍ാകസഹാദവേപ)</item>
        <item>Madhya Pradesh (मध्य प्रदेश)</item>
        <item>Maharashtra (महाराष्ट्र)</item>
        <item>Manipur (Mानिपुर)</item>
        <item>Meghalaya (Mেগহালায়া)</item>
        <item>Mizoram (Mizoram)</item>
        <item>Nagaland (नगालैंड)</item>
        <item>Odisha (ଓଦିସହା)</item>
        <item>Puducherry (Pுடுசஹெ்ரய)</item>
        <item>Punjab (Pੁਨਜਾਬ)</item>
        <item>Rajasthan (राजस्थान)</item>
        <item>Sikkim (शिखिम)</item>
        <item>Tamil Nadu (தமிழ்நாடு)</item>
        <item>Telangana (తెలంగాణ)</item>
        <item>Tripura (টরিপুরা)</item>
        <item>Uttar Pradesh (उत्तर प्रदेश)</item>
        <item>Uttarkhand (उत्तराखंड)</item>
        <item>West Bengal (Wেসত ভেনগাল)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Andaman">
        <item>Port Blair (পোর্ট ব্লেয়ার)</item>
        <item>Havelock Island (হাভেলক দ্বীপ)</item>
        <item>Neil Island (নীল দ্বীপ)</item>
        <item>Little Andaman (লিটল আন্দামান)</item>
    </string-array>
    ------------------------------------
    <string-array name="Andhra_Pradesh">
        <item>Anantapur (అనంతపురం)</item>
        <item>Chittoor (చిత్తూరు)</item>
        <item>East Godavari (తూర్పు గోదావరి)</item>
        <item>Guntur (గుంటూరు)</item>
        <item>Krishna (కృష్ణ)</item>
        <item>Kurnool (కర్నూలు)</item>
        <item>Prakasam (ప్రకాశం)</item>
        <item>Srikakulam (శ్రీకాకుళం)</item>
        <item>Nellore (నెల్లూరు)</item>
        <item>Visakhapatnam (విశాఖపట్నం)</item>
        <item>Vizianagaram (విజయనగరం)</item>
        <item>West Godavari (పశ్చిమ గోదావరి)</item>
        <item>Y.S.R(Kadapa) (కడప)</item>
    </string-array>
    ---------------------------------------------
    <string-array name="Arunachal_Pradesh">
        <item>Anjaw (Anjaw)</item>
        <item>Changlang (Changlang)</item>
        <item>Dibang Valley (দিবাং ভ্যালি)</item>
        <item>East Kameng (পূর্ব কামেন)</item>
        <item>East Siang (পূর্ব সিয়াং)</item>
        <item>Lohit (লোহিত)</item>
        <item>Tawang (Tawang)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Assam">
        <item>Morigaon(Marigaon) (Mোৰিগাোন(Mাৰিগাোন))</item>
        <item>Sonitpur (শোনিতপুৰ)</item>
        <item>Udalguri (উদালগুৰি)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Bihar">
        <item>Patna (पटना)</item>
        <item>Saharsa (सहरसा</item>
        <item>Vaishali (वैशाली)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Chhattisgarh">
        <item>Bijapur (बीजापुर)</item>
        <item>Bilaspur (बिलासपुर)</item>
        <item>Durg (दुर्ग)</item>
        <item>Raipur (रायपुर)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Dadra_and_Nagar_Haveli">
        <item>Dadra and Nagar Haveli (ડાદરા ાનદ ણાગાર Hાવેલિ)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Daman_and_Diu">
        <item>Daman (ડામાન)</item>
        <item>Diu (ડિુ)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Delhi">
        <item>New Delhi (नई दिल्ली)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Goa">
        <item>North Goa (णॊरतह घॊा)</item>
        <item>South Goa (शॊुतह घॊा)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Gujarat">
        <item>Ahmadabad(Ahmedabad) (અહમાદાબાદ(અહમેદાબાદ))</item>
        <item>Narmada (ણારમાદા)</item>
        <item>Patan (Pાતાન)</item>
        <item>Rajkot (ઋાજકોત)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Haryana">
        <item>Gurgaon (गुडगाँव)</item>
        <item>Panipat (पानीपत)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Himachal_Pradesh">
        <item>Shimla (शिमला)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Jammu_and_Kashmir">
        <item>Jammu (ژاممو)</item>
        <item>Srinagar (صريناگار)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Jharkhand">
        <item>Bokaro (बोकारो)</item>
        <item>Ranchi (रांची)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Karnataka">
        <item>Bangalore (ಬೆಂಗಳೂರು)</item>
        <item>Kolar (ಕೋಲಾರ್)</item>
        <item>Mysore (ಮೈಸೂರು)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Kerala">
        <item>Kollam (കൊല്ലം)</item>
        <item>Malappuram (മലപ്പുറം)</item>
        <item>Thiruvananthapuram (തിരുവനന്തപുരം)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Lakshadweep">
        <item>Lakshadweep (ല്‍ാകസഹാദവേപ)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Madhya_Pradesh">
        <item>Bhopal (भोपाल)</item>
        <item>Indore (इंदौर)</item>
        <item>Jabalpur (जबलपुर)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Maharashtra">
        <item>Mumbai (मुंबई)</item>
        <item>Pune (पुणे)</item>
        <item>Nagpur (नागपुर)</item>
        <item>Shridi (शिरडी)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Manipur">
        <item>Imphal (इमपहाल)</item>
        <item>Thoubal (टहोुबाल)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Meghalaya">
        <item>Shillong (শহিঌোনগ)</item>
        <item>Guwahati (ঘুবাহাতি)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Mizoram">
        <item>Aizawl (Aizawl)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Nagaland">
        <item>Kohima (कोहिमा)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Odisha">
        <item>Bhubaneswar (ଭହୁବାନେସୱାର)</item>
        <item>Sambalpur (ଶାମବାଲପୁର)</item>
        <item>Puri (Pୁରି)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Puducherry">
        <item>Pondicherry (Pொநடிசஹெ்ரய)</item>
        <item>Yanam (ஞாநாம)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Punjab">
        <item>Amritsar (ਅਮਰਿਤਸਾਰ)</item>
        <item>Chandigarh (ਛਹਾਨਦਿਗਾਰਹ)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Rajasthan">
        <item>Jaipur (जयपुर)</item>
        <item>Udaipur (उदयपुर)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Sikkim">
        <item>Gangtok (घानगतोक)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Tamil_Nadu">
        <item>Chennai (சென்னை)</item>
        <item>Madurai (மதுரை)</item>
        <item>Coimbatore (கோயம்புத்தூர்)</item>
        <item>Salem (சேலம்)</item>
        <item>Thanjavur (தஞ்சாவூர்)</item>
        <item>Vellore (வேலூர்)</item>
        <item>Ooty (ஊட்டி)</item>
        <item>Hosur (ஓசூர்)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Telangana">
        <item>Hyderabad (హైదరాబాద్)</item>
        <item>Warangal (వరంగల్)</item>
        <item>Nalgonda (నల్గొండ)</item>
        <item>Secunderabad (సికింద్రాబాద్)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Tripura">
        <item>Agartala (অগারতালা)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Uttar_Pradesh">
        <item>Lucknow (अगरतला)</item>
        <item>Agra (आगरा)</item>
        <item>Kanpur (कानपुर)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Uttarkhand">
        <item>Dehradun (देहरादून)</item>
        <item>Badrinath (बद्रीनाथ)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="West_Bengal">
        <item>Kolkata (খোলকাতা)</item>
        <item>Durgapur (ডুরগাপুর)</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="Settings">
        <item>మా గురించి</item>
        <item>మమ్మల్ని సంప్రదించండి</item>
        <item>భాషను ఎంచుకోండి</item>
        <item>పాస్వర్డ్ మార్చండి</item>
        <item>అభిప్రాయం</item>
        <item>వెర్షన్</item>
        <item>సైన్ అవుట్ చేయండి</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string-array name="SkipSettings">
        <item>మా గురించి</item>
        <item>మమ్మల్ని సంప్రదించండి</item>
        <item>భాషను ఎంచుకోండి</item>
        <item>అభిప్రాయం</item>
        <item>వెర్షన్</item>
    </string-array>
    -------------------------------------------------
    <string name="login_success">విజయవంతమైన విజయం</string>
    <string name="Username">ఇమెయిల్</string>
    <string name="Password">పాస్వర్డ్</string>
    <string name="forgot_your_password">మీ పాస్వర్డ్ను మర్చిపోయారా?</string>
    <string name="repeat_password">పాస్వర్డ్ మళ్ళి చెప్పండి</string>
    <string name="register">నమోదు</string>
    <string name="hint_username">క్రొత్త యూజర్ పేరును నమోదు చేయండి</string>
    <string name="hint_email_reset">మీ ఇమెయిల్ను నమోదు చేయండి</string>
    <string name="enter_group_name">గుంపు పేరును నమోదు చేయండి</string>
    <string name="title_activity_portal_page">పోర్టల్ పేజీ</string>
    <string name="title_activity_other">ఇతర కార్యాచరణ</string>
    <string name="hcms_chat">HCMS చాట్</string>
    ------------------------------------------------
    <string name="communicate">కమ్యూనికేట్</string>
    <string name="daily_tips">రోజువారీ చిట్కాలు</string>
    <string name="others">ఇతరులు</string>
    -------------------------------------------------------
    <string name="feedback2">దయచేసి బటన్ను నొక్కడం ద్వారా లేదా రైట్-టాప్ మూడు చుక్కల ద్వారా ఫీడ్బ్యాక్ చేయండి</string>
    <string name="feedback3">దయచేసి మా అభిప్రాయాన్ని తెలియజేయండి ...</string>
    <string name="feedback_btn">మా అభిప్రాయం</string>
    --------------------------------------------------------
    ChatActivity
    <string name="getting_all_users">అందరు వినియోగదారులను పొందడం ....</string>
    <string name="add_user">వినియోగదారుని జోడించు</string>
    <string name="enter_user_email">యూజర్ ఇమెయిల్ను నమోదు చేయండి</string>
    <string name="email_not_found">ఇమెయిల్ కనుగొనబడలేదు</string>
    <string name="finding_user">వినియోగదారుని కనుగొనడం ...</string>
    <string name="fail">విఫలం</string>
    <string name="email_not_valid">ఇమెయిల్ చెల్లదు</string>
    <string name="false1">తప్పుడు</string>
    <string name="false_to_add_user_account">యూజర్ విజయాన్ని జోడించడానికి తప్పు</string>
    <string name="false_to_add_user_success">యూజర్ విజయాన్ని జోడించడానికి తప్పు</string>
    <string name="success">విజయం</string>
    <string name="add_user_success">వినియోగదారు విజయాన్ని జోడించు</string>
    <string name="delete_user">వాడుకరిని తొలగించండి</string>
    <string name="delete_msg">ఖచ్చితంగా తొలగించాలనుకుంటున్నారా</string>
    <string name="delete_msg1">తొలగిస్తోంది ...</string>
    <string name="error">లోపం</string>
    <string name="error_msg">వినియోగదారుని తొలగించడంలో లోపం సంభవించింది</string>
    <string name="user_deleting_successfully">వాడుకరి విజయవంతంగా తొలగించబడింది</string>
    <string name="avatar">అవతార్</string>
    <string name="avatar_msg">మీరు ఖచ్చితంగా అవతార్ ప్రొఫైల్ను మార్చాలనుకుంటున్నారా?</string>
    <string name="avatar_update">అవతార్ నవీకరించడం....</string>
    <string name="avatar_update1">అవతార్ విజయవంతంగా నవీకరించండి!</string>
    <string name="avatar_false">అవతార్ అప్డేట్ చెయ్యడానికి తప్పు</string>
    <string name="edit_username">యూజర్ పేరు సవరించు</string>
    <string name="save">సేవ్</string>
    <string name="cancel">రద్దు</string>
    <string name="reset_pswd">పాస్వర్డ్ను రీసెట్ చేయాలనుకుంటున్నారా?</string>
    <string name="pswd_recovery">పాస్వర్డ్ రికవరీ</string>
    <string name="sent_email_to">ఇమెయిల్ పంపారు</string>
    <string name="ok">అలాగే</string>
    <string name="false_email">పంపిన ఇమెయిల్కు తప్పు</string>
    <string name="no_internet">ఇంటర్నెట్ కనెక్షన్ లేదు</string>
    <string name="no_internet_msg">దీన్ని ప్రాప్యత చేయడానికి మీరు మొబైల్ డేటా లేదా వైఫైని కలిగి ఉండాలి. నిష్క్రమణకు సరే నొక్కండి</string>
    <string name="prepare_alarm">నోటిఫికేషన్ను పంపడానికి సిద్ధమౌతోంది ...:</string>
    <string name="call_msg">ఈ చర్యకు మద్దతు ఇచ్చే అనువర్తనం లేదు</string>
    <string name="showing_nearby_hospital">సమీపంలోని వైద్యశాలలను చూపుతోంది</string>
    <string name="showing_nearby_medicalshops">సమీపంలోని వైద్య దుకాణాలను చూపుతోంది</string>
    <string name="hospitals_in_states_and_cities">రాష్ట్రాలు మరియు సిటీ లో హాస్పిటల్స్</string>
    <string name="invalid_password">చెల్లని ఇమెయిల్ లేదా ఖాళీ పాస్వర్డ్</string>
    <string name="invalid_email">చెల్లని ఇమెయిల్</string>
    <string name="register1">నమోదు చేస్తోంది ....</string>
    <string name="register_false">తప్పుడు నమోదు</string>
    <string name="email_exist_or_weak">ఇమెయిల్ ఉనికిలో ఉంది లేదా బలహీనమైన పాస్వర్డ్!</string>
    <string name="register_and_login_success">నమోదు మరియు లాగిన్ విజయం</string>
    <string name="login1">లాగిన్ ....</string>
    <string name="login_false">లాగిన్ అయ్యింది</string>
    <string name="email_not_exist_or_weak">ఇమెయిల్ ఉనికిలో లేదు లేదా తప్పు పాస్వర్డ్!</string>
    <string name="sms">sms:</string>
    <string name="field_cant_be_empty">ఫీల్డ్ కాంట్ ఖాళీగా ఉంది</string>
    <string name="msg_action">యాక్షన్ చేయడానికి మీకు అనుమతి అవసరం లేదు</string>
    <string name="invalid_email_or_password">చెల్లని ఇమెయిల్ లేదా పాస్వర్డ్ సరిపోలలేదు</string>
    <string name="version_hcms">HCMS 1.0</string>
    <string name="daily_tips1">డైలీ హెల్త్ టిప్స్</string>
    <string name="some_types_of_vitamins">కొన్ని రకాల వైద్యులు</string>
    <string name="andaman_nicobar">అండమాన్ మరియు నికోబార్ ఐలాండ్ సిటీస్</string>
    <string name="ap">ఆంధ్ర ప్రదేశ్ నగరాలు</string>
    <string name="arp">అరుణాచల్ ప్రదేశ్ నగరాలు</string>
    <string name="assam">అస్సాం నగరాలు</string>
    <string name="bihar">బీహార్ నగరాలు</string>
    <string name="chhattisgarh">ఛత్తీస్గఢ్ నగరాలు</string>
    <string name="dadra">దాద్రా మరియు నాగర్ హవేలీ నగరాలు</string>
    <string name="daman1">డామన్ మరియు డయు నగరాలు</string>
    <string name="delhi">ఢిల్లీ నగరాలు</string>
    <string name="goa">గోవా నగరాలు</string>
    <string name="gujarat">గుజరాత్ నగరాలు</string>
    <string name="haryana">హర్యానా నగరాలు</string>
    <string name="himachal">హిమాచల్ ప్రదేశ్ నగరాలు</string>
    <string name="jammu1">జమ్మూ మరియు కాశ్మీర్ నగరాలు</string>
    <string name="jharkhand">జార్ఖండ్ నగరాలు</string>
    <string name="karnataka">కర్ణాటక నగరాలు</string>
    <string name="kerala">కేరళ నగరాలు</string>
    <string name="lakshadweep">లక్షద్వీప్ నగరాలు</string>
    <string name="madhya">మధ్యప్రదేశ్ నగరాలు</string>
    <string name="maharashtra">మహారాష్ట్ర నగరాలు</string>
    <string name="manipur">మణిపూర్ నగరాలు</string>
    <string name="meghalaya">మేఘాలయ నగరాలు</string>
    <string name="mizoram">మిజోరం నగరాలు</string>
    <string name="nagaland">నాగాలాండ్ నగరాలు</string>
    <string name="odisha">ఒడిషా నగరాలు</string>
    <string name="puducherry">పుదుచ్చేరి నగరాలు</string>
    <string name="punjab">పంజాబ్ నగరాలు</string>
    <string name="rajasthan">రాజస్థాన్ నగరాలు</string>
    <string name="sikkim">సిక్కిం నగరాలు</string>
    <string name="telangana">తెలంగాణ నగరాలు</string>
    <string name="tn">తమిళనాడు నగరాలు</string>
    <string name="tripura">త్రిపుర నగరాలు</string>
    <string name="up">ఉత్తరప్రదేశ్ నగరాలు</string>
    <string name="uttarakhand">ఉత్తరాఖండ్ నగరాలు</string>
    <string name="wb">పశ్చిమబెంగాల్ నగరాలు</string>
    ----------------------------------------------------------------
    ResetPassword
    <string name="email_id">మీ నమోదిత ఇమెయిల్ ఐడిని నమోదు చేయండి</string>
    <string name="reset_msg">మీ పాస్ వర్డ్ ను రీసెట్ చెయ్యడానికి మీకు సూచనలను పంపాము!</string>
    <string name="reset_msg1">రీసెట్ ఇమెయిల్ పంపడం విఫలమైంది!</string>
    -----------------------------------------------------------------
    <string name="name1">పేరు</string>
    <string name="blood_group">రక్తపు గ్రూపు</string>
    <string name="view">చూడండి</string>
    <string name="msg">సందేహాలు స్పష్టతకు సందేశం</string>
    <string name="msg1">సాధారణ సందేశ అనువర్తనం ద్వారా ఈ విల్ మెసేజ్</string>
    <string name="call1">సందేహాలు స్పష్టం చేయడానికి కాల్ చేయండి</string>
    <string name="call2">ఈ సాధారణ కాల్ అనువర్తనం ద్వారా కాల్ చేస్తుంది</string>
    <string name="remedy1">పరిహారము 1</string>
    <string name="remedy2">పరిహారము 2</string>
    <string name="remedy3">పరిహారము 3</string>
    <string name="remedy4">పరిహారము 4</string>
    <string name="remedy5">పరిహారము 5</string>
    <string name="ginger">అల్లం జ్యూస్</string>
    <string name="gargle">గార్గిల్ థెరపీ</string>
    <string name="water">నీటి</string>
    <string name="herbal">మూలికల టీ</string>
    <string name="turmeric">పసుపు</string>
    <string name="diet1">డైట్ 1</string>
    <string name="diet2">డైట్ 2</string>
    <string name="diet3">డైట్ 3</string>
    <string name="diet4">డైట్ 4</string>
    <string name="face_mask1">ముఖ ముసుగు 1</string>
    <string name="face_mask2">ముఖ ముసుగు 2</string>
    <string name="face_mask3">ముఖ ముసుగు 3</string>
    <string name="face_mask4">ముఖ ముసుగు 4</string>
    <string name="face_mask5">ముఖ ముసుగు 5</string>
    <string name="honey_lemon">తేనె-నిమ్మకాయ</string>
    <string name="lemon_juice">నిమ్మరసం</string>
    <string name="sample1">నమూనా 1</string>
    <string name="sample2">నమూనా 2</string>
    <string name="sample3">నమూనా 3</string>
</resources>